加 B-MOVIE
勒 I-MOVIE
比 I-MOVIE
海 I-MOVIE
盗 I-MOVIE
3 I-MOVIE
： I-MOVIE
世 I-MOVIE
界 I-MOVIE
尽 I-MOVIE
头 I-MOVIE
》 I-MOVIE
的 O
去 O
年 O
同 O
期 O
成 O
绩 O
死 O
死 O
甩 O
在 O
身 O
后 O
， O
后 O
者 O
则 O
即 O
将 O
赶 O
超 O
《 B-MOVIE
变 I-MOVIE
形 I-MOVIE
金 I-MOVIE
刚 I-MOVIE
》 I-MOVIE
， O

布 B-ORGANIZATION
鲁 I-ORGANIZATION
京 I-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
研 I-ORGANIZATION
究 I-ORGANIZATION
所 I-ORGANIZATION
桑 I-ORGANIZATION
顿 I-ORGANIZATION
中 I-ORGANIZATION
国 I-ORGANIZATION
中 I-ORGANIZATION
心 I-ORGANIZATION
研 B-POSITION
究 I-POSITION
部 I-POSITION
主 I-POSITION
任 I-POSITION
李 B-NAME
成 I-NAME
说 O
， O
东 O
亚 O
的 O
和 O
平 O
与 O
安 O
全 O
， O
是 O
美 B-ADDRESS
国 I-ADDRESS
的 O
“ O
核 O
心 O
利 O
益 O
” O
之 O
一 O
。 O

目 O
前 O
主 O
赞 O
助 O
商 O
暂 O
时 O
空 O
缺 O
， O
他 O
们 O
的 O
球 O
衣 O
上 O
印 O
的 O
是 O
“ O
u B-ORGANIZATION
n I-ORGANIZATION
i I-ORGANIZATION
c I-ORGANIZATION
e I-ORGANIZATION
f I-ORGANIZATION
” O
（ O
联 B-ORGANIZATION
合 I-ORGANIZATION
国 I-ORGANIZATION
儿 I-ORGANIZATION
童 I-ORGANIZATION
基 I-ORGANIZATION
金 I-ORGANIZATION
会 I-ORGANIZATION
） O
， O
是 O
公 O
益 O
性 O
质 O
的 O
广 O
告 O
； O

你 O
们 O
是 O
最 O
棒 O
的 O
! O
# O
英 B-GAME
雄 I-GAME
联 I-GAME
盟 I-GAME
d O
学 O
s O
a O
n O
c O
h O
e O
z O
创 O
作 O
的 O
原 O
声 O
王 O

除 O
了 O
吴 B-NAME
湖 I-NAME
帆 I-NAME
时 O
现 O
精 O
彩 O
， O
吴 B-NAME
待 I-NAME
秋 I-NAME
、 O
吴 B-NAME
子 I-NAME
深 I-NAME
、 O
冯 B-NAME
超 I-NAME
然 I-NAME
已 O
然 O
归 O
入 O
二 O
三 O
流 O
了 O
， O

在 O
豪 O
门 O
被 O
多 O
线 O
作 O
战 O
拖 O
累 O
时 O
， O
正 O
是 O
他 O
们 O
悄 O
悄 O
追 O
赶 O
上 O
来 O
的 O
大 O
好 O
时 O
机 O
。 O
重 O
新 O
找 O
回 O
全 O
队 O
的 O
凝 O
聚 O
力 O
是 O
拉 B-ORGANIZATION
科 I-ORGANIZATION
赢 O
球 O
的 O
资 O
本 O
。 O

主 O
要 O
属 O
于 O
结 O
构 O
性 O
理 O
财 O
产 O
品 O
。 O
上 O
周 O
交 B-COMPANY
通 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
发 O
行 O
了 O
“ O
天 O
添 O
利 O
” O
系 O
列 O
理 O
财 O
产 O
品 O
， O
投 O
资 O
者 O
在 O
封 O
闭 O
期 O
申 O
购 O
该 O
系 O
列 O
理 O
财 O
产 O
品 O
， O

万 B-COMPANY
通 I-COMPANY
地 I-COMPANY
产 I-COMPANY
设 B-POSITION
计 I-POSITION
总 I-POSITION
监 I-POSITION
刘 B-NAME
克 I-NAME
峰 I-NAME
； O

2 O
0 O
雷 B-ADDRESS
池 I-ADDRESS
， O
本 O
场 O
无 O
冷 O
迹 O
象 O
。 O

不 O
久 O
后 O
， O
“ B-COMPANY
星 I-COMPANY
展 I-COMPANY
中 I-COMPANY
国 I-COMPANY
” I-COMPANY
南 I-COMPANY
宁 I-COMPANY
分 I-COMPANY
行 I-COMPANY
也 O
将 O
择 O
机 O
开 O
业 O
。 O
除 O
新 B-COMPANY
加 I-COMPANY
坡 I-COMPANY
星 I-COMPANY
展 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
外 O
， O
多 O
家 O
外 O
资 O
银 O
行 O
最 O
近 O
纷 O
纷 O
扩 O
大 O
在 O
华 O
投 O
资 O
， O

她 O
写 O
道 O
： O
抗 O
战 O
胜 O
利 O
时 O
我 O
从 O
重 B-ADDRESS
庆 I-ADDRESS
坐 O
民 O
联 O
轮 O
到 O
南 B-ADDRESS
京 I-ADDRESS
， O
去 O
中 B-SCENE
山 I-SCENE
陵 I-SCENE
瞻 O
仰 O
， O
也 O
到 O
秦 B-SCENE
淮 I-SCENE
河 I-SCENE
去 O
过 O
。 O
然 O
后 O
就 O
去 O
北 B-ADDRESS
京 I-ADDRESS
了 O
。 O

除 O
了 O
资 O
金 O
支 O
持 O
之 O
外 O
， O
工 B-COMPANY
行 I-COMPANY
还 O
为 O
创 O
业 O
大 B-POSITION
学 I-POSITION
生 I-POSITION
提 O
供 O
包 O
括 O
存 O
款 O
、 O
资 O
金 O
结 O
算 O
、 O
电 O
子 O
银 O
行 O
、 O
银 O
行 O
卡 O
等 O
一 O
站 O
式 O
金 O
融 O
服 O
务 O
， O

部 O
分 O
作 O
品 O
被 O
加 B-SCENE
州 I-SCENE
地 I-SCENE
方 I-SCENE
艺 I-SCENE
术 I-SCENE
馆 I-SCENE
收 O
藏 O
。 O

6 O
月 O
1 O
5 O
日 O
， O
河 B-ORGANIZATION
南 I-ORGANIZATION
省 I-ORGANIZATION
文 I-ORGANIZATION
物 I-ORGANIZATION
考 I-ORGANIZATION
古 I-ORGANIZATION
研 I-ORGANIZATION
究 I-ORGANIZATION
所 I-ORGANIZATION
曹 B-NAME
操 I-NAME
高 O
陵 O
文 B-ORGANIZATION
物 I-ORGANIZATION
队 I-ORGANIZATION
公 O
开 O
发 O
表 O
声 O
明 O
承 O
认 O
： O
“ O
从 O
来 O
没 O
有 O
说 O
过 O
出 O
土 O
的 O
珠 O
子 O
是 O
墓 O
主 O
人 O
的 O
‘ O

对 O
此 O
， O
原 O
告 O
代 B-POSITION
理 I-POSITION
律 I-POSITION
师 I-POSITION
指 O
出 O
， O
原 O
告 O
在 O
签 O
署 O
认 O
购 O
合 O
同 O
时 O
， O
从 O
未 O
看 O
到 O
过 O
写 O
明 O
购 O
买 O
产 O
品 O
为 O
一 O
年 O
期 O
“ O
金 O
通 O
道 O
” O

姚 B-NAME
不 I-NAME
仙 I-NAME
亚 O
盘 O
解 O
析 O
： O
切 B-ORGANIZATION
尔 I-ORGANIZATION
西 I-ORGANIZATION
罗 B-ORGANIZATION
马 I-ORGANIZATION
稳 O
胜 O
利 B-ORGANIZATION
物 I-ORGANIZATION
浦 I-ORGANIZATION
前 O
景 O
黯 O
淡 O

拍 O
卖 O
公 O
司 O
的 O
预 O
展 O
， O
找 O
故 B-SCENE
宫 I-SCENE
的 O
相 O
关 O
记 O
载 O
资 O
料 O
来 O
看 O
一 O
看 O
， O
对 O
乾 O
隆 O
时 O
期 O
的 O
主 O
要 O
艺 O
人 O
多 O
多 O
了 O
解 O
。 O
竹 O
木 O
牙 O
角 O
是 O
一 O
个 O
门 O
类 O
， O

当 O
记 B-POSITION
者 I-POSITION
在 O
泗 B-ADDRESS
水 I-ADDRESS
街 I-ADDRESS
头 O
随 O
便 O
询 O
问 O
1 O
0 O
余 O
名 O
市 O
民 O
却 O
发 O
现 O
， O
只 O
有 O
寥 O
寥 O
几 O
人 O
知 O
道 O
当 O
地 O
有 O
如 O
此 O
神 O
奇 O
的 O
东 O
西 O
。 O

丽 B-ADDRESS
泽 I-ADDRESS
金 I-ADDRESS
融 I-ADDRESS
商 I-ADDRESS
务 I-ADDRESS
区 I-ADDRESS
具 O
有 O
金 O
融 O
地 O
产 O
和 O
地 O
铁 O
地 O
产 O
的 O
商 O
机 O
， O
因 O
此 O
我 O
们 O
提 O
出 O
综 O
合 O
开 O
发 O
的 O
理 O
念 O
， O

澳 O
彩 O
开 O
出 O
客 O
让 O
半 O
一 O
2 O
. O
0 O
0 O
水 O
的 O
亚 O
盘 O
， O
近 O
况 O
甚 O
佳 O
的 O
罗 B-ORGANIZATION
马 I-ORGANIZATION
让 O
球 O
并 O
不 O
到 O
位 O
。 O
切 B-ORGANIZATION
沃 I-ORGANIZATION
上 O
轮 O
客 O
胜 O
乌 B-ORGANIZATION
迪 I-ORGANIZATION
内 I-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
， O
士 O
气 O
高 O
涨 O
， O

汉 B-ORGANIZATION
诺 I-ORGANIZATION
威 I-ORGANIZATION
9 I-ORGANIZATION
6 I-ORGANIZATION
队 I-ORGANIZATION
v O
s O
卡 B-ORGANIZATION
尔 I-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
鲁 I-ORGANIZATION
厄 I-ORGANIZATION
队 I-ORGANIZATION
两 O
队 O
在 O
德 B-ORGANIZATION
甲 I-ORGANIZATION
联 O
赛 O
历 O
史 O
上 O
只 O
交 O
战 O
过 O
1 O
6 O
场 O
， O
汉 B-ORGANIZATION
诺 I-ORGANIZATION
威 I-ORGANIZATION
9 I-ORGANIZATION
6 I-ORGANIZATION
队 I-ORGANIZATION
8 O
胜 O
2 O
平 O
6 O
负 O
稍 O
占 O
上 O
风 O
， O

1 O
， O
尽 O
量 O
增 O
加 O
非 O
技 O
术 O
性 O
因 O
素 O
（ O
w B-GAME
a I-GAME
r I-GAME
3 I-GAME
外 O
） O
的 O
复 O
杂 O
程 O
度 O
， O
我 O
的 O
适 O
应 O
性 O
更 O
好 O
， O
好 O
很 O
多 O
。 O
2 O
， O

( O
发 O
表 O
于 O
2 O
0 O
1 O
1 O
年 O
《 B-BOOK
大 I-BOOK
众 I-BOOK
软 I-BOOK
件 I-BOOK
》 I-BOOK
1 O
月 O
下 O
) O

力 O
求 O
让 O
球 O
队 O
表 O
现 O
更 O
加 O
完 O
美 O
。 O
热 B-ORGANIZATION
那 I-ORGANIZATION
亚 I-ORGANIZATION
主 O
强 O
客 O
弱 O
之 O
势 O
更 O
加 O
明 O
显 O
， O
本 O
赛 O
季 O
6 O
个 O
主 O
场 O
竟 O
然 O
全 O
胜 O
， O
对 O
手 O
中 O
还 O
包 O
括 O
了 O
米 B-ORGANIZATION
兰 I-ORGANIZATION
、 O

仙 B-POSITION
游 I-POSITION
县 I-POSITION
委 I-POSITION
有 O
关 O
负 O
责 O
人 O
说 O
， O
目 O
前 O
， O
他 O
们 O
对 O
已 O
授 O
牌 O
认 O
证 O
的 O
成 O
品 O
， O
特 O
别 O
是 O
展 O
厅 O
内 O
摆 O
设 O
的 O
成 O
品 O
展 O
开 O
检 O
查 O
。 O

诸 O
侯 O
曰 O
类 O
宫 O
。 O
” O
东 O
汉 O
蔡 B-NAME
邕 I-NAME
的 O
《 B-BOOK
明 I-BOOK
堂 I-BOOK
丹 I-BOOK
令 I-BOOK
论 I-BOOK
》 I-BOOK
解 O
释 O
为 O
： O
“ O
取 O
其 O
四 O
面 O
环 O
水 O
， O
圆 O
如 O
壁 O
， O
后 O
世 O
遂 O
名 O
辟 O
雍 O
。 O
” O
魏 O
晋 O
南 O
北 O
朝 O
、 O

深 B-GOVERNMENT
圳 I-GOVERNMENT
市 I-GOVERNMENT
人 I-GOVERNMENT
大 I-GOVERNMENT
常 I-GOVERNMENT
委 I-GOVERNMENT
会 I-GOVERNMENT
批 O
准 O
的 O
5 O
8 O
个 O
项 O
目 O
中 O
, O
有 O
2 O
个 O
保 O
障 O
房 O
项 O
目 O
, O
分 O
别 O
是 O
松 B-ADDRESS
坪 I-ADDRESS
村 I-ADDRESS
三 O
期 O
和 O
深 B-ADDRESS
康 I-ADDRESS
村 I-ADDRESS
。 O

米 O
特 O
罗 O
凡 O
· O
莫 O
斯 O
卡 O
伦 O
科 O
” O
号 O
目 O
前 O
仍 O
在 O
俄 B-GOVERNMENT
罗 I-GOVERNMENT
斯 I-GOVERNMENT
海 I-GOVERNMENT
军 I-GOVERNMENT
中 O
服 O
役 O
。 O

《 B-BOOK
艺 I-BOOK
术 I-BOOK
与 I-BOOK
投 I-BOOK
资 I-BOOK
》 I-BOOK
： O
对 O
你 O
来 O
说 O
是 O
一 O
个 O
水 O
到 O
渠 O
成 O
的 O
事 O
情 O
？ O

不 O
少 O
人 O
表 O
示 O
本 O
届 O
比 O
赛 O
由 O
于 O
是 O
D B-GAME
O I-GAME
T I-GAME
A I-GAME
2 I-GAME
首 O
次 O
面 O
世 O
， O
因 O
此 O
巨 O
额 O
的 O
奖 O
金 O
无 O
可 O
厚 O
非 O
， O

或 O
者 O
可 O
以 O
直 O
接 O
登 O
陆 O
美 B-GOVERNMENT
国 I-GOVERNMENT
使 I-GOVERNMENT
馆 I-GOVERNMENT
的 O
网 O
站 O
来 O
查 O
询 O
。 O

家 O
住 O
宝 B-ADDRESS
城 I-ADDRESS
的 O
梁 B-NAME
京 I-NAME
去 O
年 O
办 O
了 O
张 O
信 O
用 O
卡 O
， O
有 O
三 O
次 O
未 O
及 O
时 O
还 O
款 O
， O
前 O
不 O
久 O
他 O
计 O
划 O
买 O
住 O
房 O
时 O
， O
去 O
售 O
楼 O
部 O
打 O
听 O
得 O
知 O
， O

要 O
知 O
道 O
志 O
愿 O
军 O
空 B-GOVERNMENT
军 I-GOVERNMENT
无 O
论 O
从 O
战 O
果 O
还 O
是 O
所 O
付 O
出 O
的 O
牺 O
牲 O
， O
都 O
要 O
高 O
于 O
外 O
援 O
。 O
好 O
在 O
从 O
机 O
种 O
和 O
战 O
役 O
的 O
编 O
排 O
上 O
看 O
， O

怎 O
样 O
做 O
才 O
能 O
避 O
免 O
拒 O
签 O
？ O
新 B-COMPANY
浪 I-COMPANY
出 O
国 O
频 O
道 O
邀 O
请 O
到 O
美 B-GOVERNMENT
国 I-GOVERNMENT
使 I-GOVERNMENT
馆 I-GOVERNMENT
签 O
证 O
处 O
的 O
签 B-POSITION
证 I-POSITION
官 I-POSITION
江 B-NAME
德 I-NAME
力 I-NAME
（ B-NAME
c I-NAME
h I-NAME
a I-NAME
r I-NAME
l I-NAME
e I-NAME
s I-NAME

但 O
当 O
前 O
的 O
情 O
况 O
是 O
， O
德 B-NAME
沃 I-NAME
夫 I-NAME
已 O
经 O
有 O
妻 O
子 O
， O
但 O
据 O
传 O
已 O
经 O
分 O
居 O
。 O
而 O
希 B-NAME
尔 I-NAME
顿 I-NAME
也 O
已 O
经 O
有 O
正 O
式 O
男 O
友 O
， O
但 O
这 O
毕 O
竟 O
是 O
好 B-ORGANIZATION
莱 I-ORGANIZATION
坞 I-ORGANIZATION
。 O
（ O

并 O
秀 O
出 O
你 O
的 O
创 O
造 O
物 O
。 O
” O
《 B-GAME
模 I-GAME
拟 I-GAME
人 I-GAME
生 I-GAME
3 I-GAME
》 I-GAME
执 B-POSITION
行 I-POSITION
制 I-POSITION
作 I-POSITION
人 I-POSITION
B B-NAME
e I-NAME
n I-NAME
B I-NAME
e I-NAME
l I-NAME
l I-NAME
这 O
样 O
表 O
示 O
。 O
“ O

世 O
上 O
或 O
许 O
有 O
两 O
个 O
人 O
并 O
不 O
那 O
么 O
喜 O
欢 O
L B-NAME
e I-NAME
w I-NAME
i I-NAME
s I-NAME
C I-NAME
a I-NAME
r I-NAME
r I-NAME
o I-NAME
l I-NAME
l I-NAME
的 O
原 O
著 O
小 O
说 O
《 B-BOOK
爱 I-BOOK
丽 I-BOOK
斯 I-BOOK
梦 I-BOOK
游 I-BOOK
奇 I-BOOK
境 I-BOOK
》 I-BOOK
( O

属 O
于 O
翡 O
翠 O
中 O
的 O
高 O
端 O
产 O
品 O
。 O
高 O
老 B-POSITION
板 I-POSITION
告 O
诉 O
记 B-POSITION
者 I-POSITION
， O
这 O
块 O
冰 O
种 O
翡 O
翠 O
挂 O
件 O
2 O
0 O
0 O
3 O
年 O
的 O
价 O
格 O
是 O
4 O
0 O
0 O
0 O
元 O
， O

方 B-NAME
传 I-NAME
柳 I-NAME
实 B-POSITION
习 I-POSITION
生 I-POSITION
王 B-NAME
梦 I-NAME
菲 I-NAME

如 O
果 O
要 O
办 O
， O
必 O
须 O
提 O
供 O
收 O
入 O
证 O
明 O
和 O
工 O
作 O
证 O
明 O
。 O
据 O
招 B-COMPANY
行 I-COMPANY
工 O
作 O
人 O
员 O
介 O
绍 O
， O
从 O
年 O
初 O
开 O
始 O
， O
就 O
停 O
止 O
了 O
接 O
受 O
大 B-POSITION
学 I-POSITION
生 I-POSITION
“ O

天 B-ADDRESS
津 I-ADDRESS
成 O
立 O
了 O
中 B-ADDRESS
国 I-ADDRESS
首 O
个 O
私 B-ORGANIZATION
募 I-ORGANIZATION
股 I-ORGANIZATION
权 I-ORGANIZATION
投 I-ORGANIZATION
资 I-ORGANIZATION
基 I-ORGANIZATION
金 I-ORGANIZATION
协 I-ORGANIZATION
会 I-ORGANIZATION
。 O

街 B-MOVIE
霸 I-MOVIE
》 I-MOVIE
电 O
影 O
。 O

姜 B-NAME
山 I-NAME
： O
汉 B-ORGANIZATION
堡 I-ORGANIZATION
最 O
近 O
很 O
是 O
糟 O
糕 O
， O
上 O
轮 O
做 O
客 O
汉 B-ORGANIZATION
诺 I-ORGANIZATION
威 I-ORGANIZATION
更 O
是 O
3 O
球 O
惨 O
败 O
， O
不 O
过 O
他 O
们 O
本 O
周 O
中 O
没 O
有 O
欧 O
战 O
任 O
务 O
， O

a B-NAME
n I-NAME
d I-NAME
t I-NAME
e I-NAME
c I-NAME
h I-NAME
n I-NAME
o I-NAME
l I-NAME
o I-NAME
g I-NAME
y I-NAME
） O
撰 O
写 O
的 O
， O
发 O
表 O
在 O
《 B-BOOK
莫 I-BOOK
斯 I-BOOK
科 I-BOOK
防 I-BOOK
务 I-BOOK
简 I-BOOK
讯 I-BOOK
》 I-BOOK
（ O
m B-BOOK
o I-BOOK
s I-BOOK
c I-BOOK
o I-BOOK
w I-BOOK
d I-BOOK
e I-BOOK
f I-BOOK
e I-BOOK
n I-BOOK
c I-BOOK
e I-BOOK

中 B-COMPANY
博 I-COMPANY
传 I-COMPANY
媒 I-COMPANY
与 O
新 B-COMPANY
加 I-COMPANY
坡 I-COMPANY
家 I-COMPANY
乐 I-COMPANY
电 I-COMPANY
影 I-COMPANY
合 O
作 O
， O
也 O
非 O
常 O
明 O
确 O
地 O
体 O
现 O
了 O
中 B-COMPANY
博 I-COMPANY
传 I-COMPANY
媒 I-COMPANY
的 O
国 O
际 O
视 O
野 O
。 O
拍 O
摄 O
《 B-MOVIE
危 I-MOVIE
险 I-MOVIE
关 I-MOVIE
系 I-MOVIE
》 I-MOVIE

金 B-NAME
石 I-NAME
开 I-NAME
： O
建 O
议 O
关 O
注 O
一 O
下 O
做 O
客 O
维 B-ORGANIZATION
冈 I-ORGANIZATION
的 O
米 B-ORGANIZATION
堡 I-ORGANIZATION
吧 O
。 O
联 O
赛 O
初 O
期 O
表 O
现 O
不 O
错 O
的 O
米 O
堡 O
因 O
为 O
索 B-NAME
斯 I-NAME
盖 I-NAME
特 I-NAME
拿 O
了 O
一 O
个 O
8 O
月 O
最 O
佳 O
教 O
练 O
奖 O
， O

而 O
且 O
在 O
7 O
个 O
客 O
场 O
打 O
入 O
1 O
4 O
球 O
进 O
攻 O
比 O
主 O
场 O
更 O
凶 O
猛 O
， O
热 B-NAME
奥 I-NAME
瓦 I-NAME
尼 I-NAME
、 O
马 B-NAME
龙 I-NAME
· O

乐 B-COMPANY
成 I-COMPANY
中 I-COMPANY
心 I-COMPANY
的 O
c B-POSITION
e I-POSITION
o I-POSITION
周 B-NAME
东 I-NAME
权 I-NAME
先 O
生 O

福 B-ADDRESS
州 I-ADDRESS
高 O
先 O
生 O
告 O
诉 O
记 B-POSITION
者 I-POSITION
， O
他 O
的 O
浦 B-COMPANY
发 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
（ O
6 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
） O
信 O
用 O
卡 O
额 O
度 O
是 O
2 O
. O
7 O
万 O
元 O
， O
如 O
果 O
申 O
请 O
了 O
万 O
用 O
金 O
， O

的 O
文 O
章 O
严 O
重 O
侵 O
害 O
了 O
她 O
的 O
隐 O
私 O
权 O
、 O
名 O
誉 O
权 O
， O
上 O
诉 O
要 O
求 O
广 B-GOVERNMENT
州 I-GOVERNMENT
中 I-GOVERNMENT
院 I-GOVERNMENT
依 O
法 O
改 O
判 O
一 O
审 O
判 O
决 O
， O
判 O
决 O
两 O
被 O
告 O
承 O
担 O
恢 O
复 O
名 O
誉 O
、 O

在 O
联 O
赛 O
杯 O
中 O
输 O
给 O
布 B-ORGANIZATION
莱 I-ORGANIZATION
克 I-ORGANIZATION
本 I-ORGANIZATION
的 O
比 O
赛 O
后 O
， O
莫 B-NAME
耶 I-NAME
斯 I-NAME
对 O
球 O
队 O
在 O
布 B-ADDRESS
莱 I-ADDRESS
克 I-ADDRESS
本 I-ADDRESS
埃 I-ADDRESS
伍 I-ADDRESS
德 I-ADDRESS
公 I-ADDRESS
园 I-ADDRESS
的 O
表 O
现 O
极 O
为 O
不 O
满 O
， O

本 O
报 O
讯 O
（ O
记 B-POSITION
者 I-POSITION
马 B-NAME
力 I-NAME
） O
市 B-GOVERNMENT
土 I-GOVERNMENT
地 I-GOVERNMENT
整 I-GOVERNMENT
理 I-GOVERNMENT
储 I-GOVERNMENT
备 I-GOVERNMENT
中 I-GOVERNMENT
心 I-GOVERNMENT
昨 O
天 O
发 O
布 O
， O
房 B-ADDRESS
山 I-ADDRESS
长 I-ADDRESS
阳 I-ADDRESS
镇 I-ADDRESS
地 O
块 O
入 O
市 O
， O
其 O
中 O
将 O
配 O
建 O
1 O
6 O
万 O
平 O
米 O
的 O
限 O
价 O
房 O
， O

沃 B-NAME
霍 I-NAME
尔 I-NAME
手 O
绘 O
杰 O
作 O
“ B-BOOK
大 I-BOOK
坎 I-BOOK
贝 I-BOOK
尔 I-BOOK
浓 I-BOOK
汤 I-BOOK
罐 I-BOOK
头 I-BOOK
” I-BOOK
（ I-BOOK
蔬 I-BOOK
菜 I-BOOK
） I-BOOK
是 O
波 B-NAME
普 I-NAME
艺 O
术 O
的 O
代 O
表 O
作 O
， O
也 O
是 O
沃 B-NAME
霍 I-NAME
尔 I-NAME
备 O
受 O
喜 O
爱 O
的 O
“ O
坎 B-BOOK
贝 I-BOOK
尔 I-BOOK
浓 I-BOOK
汤 I-BOOK
罐 I-BOOK
头 I-BOOK
” O

接 O
受 O
锦 O
旗 O
的 O
刑 B-POSITION
警 I-POSITION
李 B-NAME
济 I-NAME
舟 I-NAME
还 O
原 O
了 O
案 O
件 O
经 O
过 O
。 O

普 O
遍 O
呈 O
现 O
利 O
润 O
大 O
幅 O
上 O
升 O
的 O
情 O
况 O
。 O
除 O
深 B-COMPANY
发 I-COMPANY
展 I-COMPANY
由 O
于 O
提 O
高 O
信 O
贷 O
拨 O
备 O
同 O
时 O
核 O
销 O
大 O
量 O
不 O
良 O
资 O
产 O
导 O
致 O
净 O
利 O
润 O
下 O
滑 O
七 O
成 O
之 O
外 O
， O

著 O
名 O
策 O
略 O
游 O
戏 O
《 B-GAME
要 I-GAME
塞 I-GAME
》 I-GAME
系 O
列 O
的 O
开 O
发 O
商 O
F B-COMPANY
i I-COMPANY
r I-COMPANY
e I-COMPANY
f I-COMPANY
l I-COMPANY
y I-COMPANY

E B-COMPANY
A I-COMPANY
表 O
示 O
， O
《 B-GAME
孢 I-GAME
子 I-GAME
： I-GAME
银 I-GAME
河 I-GAME
冒 I-GAME
险 I-GAME
》 I-GAME
主 O
要 O
是 O
为 O
了 O
给 O
《 B-GAME
孢 I-GAME
子 I-GAME
》 I-GAME
的 O
太 O
空 O
阶 O
段 O
增 O
加 O
游 O
戏 O
深 O
度 O
与 O
变 O
化 O
。 O

前 O
几 O
年 O
， O
香 B-GOVERNMENT
港 I-GOVERNMENT
贸 I-GOVERNMENT
易 I-GOVERNMENT
发 I-GOVERNMENT
展 I-GOVERNMENT
局 I-GOVERNMENT
数 O
次 O
的 O
组 O
织 O
寰 B-COMPANY
宇 I-COMPANY
娱 I-COMPANY
乐 I-COMPANY
、 O
骄 B-COMPANY
阳 I-COMPANY
电 I-COMPANY
影 I-COMPANY
、 O
美 B-COMPANY
亚 I-COMPANY
电 I-COMPANY
影 I-COMPANY
、 O
寰 B-COMPANY
亚 I-COMPANY
综 I-COMPANY
艺 I-COMPANY
、 O
东 B-COMPANY
方 I-COMPANY
电 I-COMPANY
影 I-COMPANY
、 O

介 O
绍 O
一 O
个 O
背 O
景 O
。 O
（ O
张 B-NAME
永 I-NAME
和 I-NAME
） O
设 O
计 O
完 O
以 O
后 O
， O
这 O
个 O
项 O
目 O
请 O
了 O
一 O
些 O
艺 B-POSITION
术 I-POSITION
家 I-POSITION
， O
他 O
们 O
来 O
了 O
以 O
后 O
把 O
别 O
墅 O
的 O
设 O
计 O
想 O
法 O
搁 O
进 O
来 O
。 O

故 O
称 O
这 O
片 O
区 O
域 O
为 O
垦 B-ADDRESS
丁 I-ADDRESS
。 O

主 O
队 O
强 O
调 O
整 O
体 O
， O
客 O
队 O
则 O
依 O
靠 O
球 O
星 O
一 O
锤 O
定 O
音 O
。 O
当 O
然 O
努 B-ORGANIZATION
曼 I-ORGANIZATION
西 I-ORGANIZATION
亚 I-ORGANIZATION
的 O
主 O
场 O
优 O
势 O
不 O
容 O
小 O
视 O
。 O
而 O
马 B-ORGANIZATION
竞 I-ORGANIZATION
的 O
客 O
场 O
成 O
绩 O
有 O
待 O
于 O
提 O
高 O
。 O

但 O
是 O
不 O
良 O
率 O
仍 O
在 O
上 O
升 O
， O
2 O
0 O
0 O
8 O
年 O
6 O
月 O
底 O
招 B-COMPANY
商 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
信 O
用 O
卡 O
的 O
不 O
良 O
贷 O
款 O
率 O
为 O
2 O
. O
7 O
4 O
% O
， O
比 O
2 O
0 O
0 O
7 O
年 O
末 O
上 O
升 O
了 O
0 O
. O

L B-GAME
O I-GAME
L I-GAME
的 O
话 O
是 O
个 O
好 O
游 O
戏 O
， O
主 O
要 O
是 O
企 O
鹅 O
代 O
理 O
了 O
其 O
次 O
还 O
是 O
企 O
鹅 O
代 O
理 O
了 O
， O
有 O
心 O
理 O
阴 O
影 O
的 O
。 O

不 O
管 O
怎 O
样 O
他 O
们 O
都 O
是 O
希 O
望 O
能 O
再 O
往 O
前 O
走 O
的 O
， O
更 O
何 O
况 O
对 O
手 O
奈 B-ORGANIZATION
梅 I-ORGANIZATION
亨 I-ORGANIZATION
出 O
线 O
希 O
望 O
渺 O
茫 O
， O
可 O
以 O
认 O
为 O
， O

S O
6 O
0 O
概 O
念 O
车 O
推 O
广 O
游 O
戏 O
《 B-GAME
沃 I-GAME
尔 I-GAME
沃 I-GAME
》 I-GAME
免 O
费 O
玩 O

最 O
近 O
迪 B-COMPANY
士 I-COMPANY
尼 I-COMPANY
宣 O
布 O
将 O
于 O
2 O
0 O
1 O
0 O
年 O
或 O
者 O
2 O
0 O
1 O
1 O
年 O
推 O
出 O
《 B-GAME
电 I-GAME
子 I-GAME
世 I-GAME
界 I-GAME
争 I-GAME
霸 I-GAME
战 I-GAME
》 I-GAME
的 O
续 O
作 O
《 B-GAME
电 I-GAME
子 I-GAME
世 I-GAME
界 I-GAME
争 I-GAME
霸 I-GAME
战 I-GAME

由 O
古 B-NAME
如 I-NAME
鲁 I-NAME
益 I-NAME
坚 I-NAME
赞 I-NAME
创 O
建 O
于 O
公 O
园 O
8 O
世 O
纪 O
的 O
古 B-SCENE
琼 I-SCENE
寺 I-SCENE
， O
初 O
为 O
宁 O
玛 O
派 O
， O
后 O
来 O
在 O
蒙 O
古 O
固 O
始 O
汗 O
派 O
兵 O
征 O
伐 O
西 B-ADDRESS
藏 I-ADDRESS
时 O
被 O
毁 O
， O

《 B-GAME
生 I-GAME
存 I-GAME
之 I-GAME
旅 I-GAME
》 I-GAME
生 O
存 O
包 O
今 O
日 O
提 O
供 O
免 O
费 O
下 O
载 O

不 O
过 O
影 O
片 O
也 O
暴 O
露 O
出 O
一 O
些 O
问 O
题 O
， O
一 O
是 O
过 O
度 O
的 O
夸 O
张 O
， O
尤 O
其 O
是 O
在 O
吴 B-NAME
京 I-NAME
闯 O
警 B-GOVERNMENT
署 I-GOVERNMENT
杀 O
兄 O
弟 O
灭 O
口 O
的 O
那 O
段 O
（ O
这 O
点 O
将 O
当 O
年 O
的 O
《 B-MOVIE
杀 I-MOVIE
破 I-MOVIE
狼 I-MOVIE
》 I-MOVIE

自 O
此 O
C B-ORGANIZATION
P I-ORGANIZATION
L I-ORGANIZATION
2 O
0 O
1 O
1 O
第 O
一 O
阶 O
段 O
线 O
上 O
选 O
拔 O
赛 O
D B-GAME
O I-GAME
T I-GAME
A I-GAME
项 O
目 O
正 O
式 O
结 O
束 O
， O
恭 O
喜 O
出 O
线 O
的 O
4 O
支 O
队 O
伍 O
。 O

都 O
已 O
经 O
进 O
入 O
公 O
测 O
期 O
， O
目 O
前 O
盈 O
利 O
状 O
况 O
良 O
好 O
。 O
此 O
外 O
， O
金 B-COMPANY
山 I-COMPANY
旗 O
下 O
最 O
受 O
期 O
待 O
的 O
游 O
戏 O
《 B-GAME
剑 I-GAME
侠 I-GAME
情 I-GAME
缘 I-GAME
网 I-GAME
络 I-GAME
版 I-GAME
3 I-GAME
》 I-GAME

其 O
实 O
， O
联 O
储 O
还 O
有 O
其 O
他 O
技 O
巧 O
， O
大 O
家 O
可 O
以 O
回 O
想 O
一 O
下 O
伯 B-NAME
南 I-NAME
克 I-NAME
2 O
0 O
0 O
2 O
年 O
1 O
1 O
月 O
的 O
讲 O
话 O
。 O

每 B-BOOK
经 I-BOOK
记 B-POSITION
者 I-POSITION
汤 B-NAME
白 I-NAME
露 I-NAME
发 O
自 O
北 B-ADDRESS
京 I-ADDRESS

香 B-SCENE
格 I-SCENE
里 I-SCENE
拉 I-SCENE
大 I-SCENE
道 I-SCENE
等 O
。 O
玩 O
家 O
将 O
运 O
用 O
游 O
戏 O
系 O
统 O
包 O
括 O
攀 O
爬 O
、 O
潜 O
入 O
、 O
匿 O
声 O
杀 O
人 O
等 O
技 O
巧 O
， O

拆 O
除 O
大 B-ADDRESS
使 I-ADDRESS
馆 I-ADDRESS
外 O
隔 O
离 O
墩 O
等 O
行 O
为 O
。 O
但 O
也 O
没 O
有 O
真 O
的 O
撕 O
破 O
脸 O
皮 O
， O
采 O
取 O
实 O
质 O
性 O
的 O
报 O
复 O
行 O
动 O
。 O
中 B-ADDRESS
国 I-ADDRESS
则 O
不 O
然 O
， O

这 O
种 O
艺 O
术 O
走 O
进 O
生 O
活 O
的 O
方 O
式 O
， O
由 O
地 B-POSITION
产 I-POSITION
商 I-POSITION
出 O
面 O
支 O
持 O
， O
为 O
艺 B-POSITION
术 I-POSITION
家 I-POSITION
提 O
供 O
免 O
费 O
的 O
酒 O
店 O
式 O
服 O
务 O
， O
而 O
鼓 O
励 O
他 O
们 O
的 O
创 O
作 O
。 O

条 O
款 O
过 O
苛 O
。 O
因 O
为 O
若 O
曲 O
高 O
和 O
寡 O
， O
黑 O
市 O
将 O
依 O
然 O
存 O
在 O
。 O
” O
新 B-ORGANIZATION
华 I-ORGANIZATION
社 I-ORGANIZATION
记 B-POSITION
者 I-POSITION
姚 B-NAME
均 I-NAME
芳 I-NAME

当 O
天 O
晚 O
上 O
， O
等 O
到 O
曹 B-NAME
鹏 I-NAME
飞 I-NAME
和 O
蔡 B-NAME
朝 I-NAME
阳 I-NAME
等 O
4 O
人 O
回 O
到 O
益 B-ADDRESS
阳 I-ADDRESS
， O
已 O
经 O
是 O
晚 O
上 O
1 O
2 O
点 O
。 O

正 O
是 O
在 O
海 B-SCENE
豚 I-SCENE
馆 I-SCENE
中 O
短 O
暂 O
的 O
康 O
复 O
期 O
间 O
， O
“ O
比 B-NAME
利 I-NAME
” O
看 O
到 O
了 O
其 O
他 O
海 O
豚 O
“ O
尾 O
部 O
行 O
走 O
” O
的 O
精 O
彩 O
表 O
演 O
， O

勒 B-ORGANIZATION
沃 I-ORGANIZATION
库 I-ORGANIZATION
森 I-ORGANIZATION
队 I-ORGANIZATION
v O
s O
拜 B-ORGANIZATION
仁 I-ORGANIZATION
慕 I-ORGANIZATION
尼 I-ORGANIZATION
黑 I-ORGANIZATION
队 I-ORGANIZATION
两 O
队 O
在 O
德 O
甲 O
联 O
赛 O
历 O
史 O
上 O
只 O
交 O
战 O
过 O
5 O
8 O
场 O
， O
勒 O
沃 O
库 O
森 O
队 O
1 O
3 O
胜 O
1 O
0 O
平 O
3 O
5 O
负 O
处 O
于 O
劣 O
势 O
， O

市 B-GOVERNMENT
房 I-GOVERNMENT
管 I-GOVERNMENT
部 O
门 O
将 O
启 O
动 O
一 O
场 O
大 O
规 O
模 O
的 O
限 O
价 O
房 O
调 O
研 O
。 O
在 O
昨 O
天 O
的 O
拍 O
地 O
会 O
上 O
， O

星 B-GAME
际 I-GAME
争 I-GAME
霸 I-GAME
2 I-GAME
兵 O
种 O
音 O
效 O
） O

关 O
于 O
存 O
量 O
客 O
户 O
的 O
房 O
贷 O
利 O
率 O
是 O
否 O
调 O
整 O
， O
交 B-COMPANY
行 I-COMPANY
正 O
在 O
研 O
究 O
制 O
定 O
政 O
策 O
。 O
而 O
在 O
此 O
之 O
前 O
， O
光 B-COMPANY
大 I-COMPANY
和 O
招 B-COMPANY
行 I-COMPANY
的 O
房 O
贷 O
细 O
则 O
先 O
行 O
出 O
炉 O
， O

约 O
维 B-NAME
蒂 I-NAME
奇 I-NAME
有 O
望 O
与 O
吉 B-NAME
拉 I-NAME
蒂 I-NAME
诺 I-NAME
搭 O
档 O
锋 O
线 O
。 O
2 O
0 O
0 O
3 O
- O
0 O
4 O
赛 O
季 O
两 O
队 O
一 O
同 O
从 O
意 O
乙 O
升 O
级 O
， O
之 O
后 O
共 O
有 O
8 O
次 O
交 O
手 O
， O

詹 B-NAME
俊 I-NAME
足 O
彩 O
预 O
测 O
： O
俄 B-ORGANIZATION
罗 I-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
巴 I-ORGANIZATION
西 I-ORGANIZATION
作 O
稳 O
胆 O
荷 B-ORGANIZATION
兰 I-ORGANIZATION
阿 I-ORGANIZATION
根 I-ORGANIZATION
廷 I-ORGANIZATION
防 O
平 O

长 O
期 O
研 O
究 O
海 O
外 O
热 O
钱 O
的 O
学 B-POSITION
者 I-POSITION
， O
广 B-GOVERNMENT
东 I-GOVERNMENT
省 I-GOVERNMENT
社 I-GOVERNMENT
科 I-GOVERNMENT
院 I-GOVERNMENT
教 B-POSITION
授 I-POSITION
黎 B-NAME
友 I-NAME
焕 I-NAME
表 O
示 O
， O
深 O
圳 O
现 O
金 O
投 O
放 O
减 O
速 O
跟 O
热 O
钱 O
流 O
出 O
和 O
经 O
济 O
低 O
迷 O
有 O
很 O
大 O
关 O
系 O
， O

会 O
直 O
接 O
将 O
1 O
0 O
0 O
0 O
欧 O
元 O
转 O
换 O
成 O
人 O
民 O
币 O
， O
约 O
合 O
8 O
1 O
7 O
0 O
元 O
； O
如 O
果 O
刷 O
双 O
币 O
卡 O
走 O
v B-COMPANY
i I-COMPANY
s I-COMPANY
a I-COMPANY
通 O
道 O
结 O
算 O
， O

这 O
次 O
我 O
们 O
创 O
造 O
出 O
来 O
的 O
玩 O
意 O
儿 O
绝 O
对 O
能 O
够 O
满 O
足 O
《 B-GAME
红 I-GAME
色 I-GAME
警 I-GAME
戒 I-GAME
》 I-GAME
玩 O
家 O
的 O
胃 O
口 O
， O
包 O
括 O
百 O
合 O
子 O
的 O
地 O
城 O
突 O
围 O
战 O
役 O
， O

花 O
5 O
0 O
0 O
0 O
钱 O
购 O
买 O
一 O
本 O
《 B-BOOK
华 I-BOOK
胥 I-BOOK
梦 I-BOOK
天 I-BOOK
记 I-BOOK
》 I-BOOK
。 O

论 O
坛 O
进 O
行 O
到 O
现 O
在 O
时 O
间 O
已 O
经 O
不 O
多 O
了 O
， O
下 O
面 O
我 O
们 O
请 O
住 B-GOVERNMENT
房 I-GOVERNMENT
和 I-GOVERNMENT
城 I-GOVERNMENT
乡 I-GOVERNMENT
建 I-GOVERNMENT
设 I-GOVERNMENT
部 I-GOVERNMENT
科 I-GOVERNMENT
学 I-GOVERNMENT
技 I-GOVERNMENT
术 I-GOVERNMENT
委 I-GOVERNMENT
员 I-GOVERNMENT
会 I-GOVERNMENT
常 B-POSITION
务 I-POSITION
副 I-POSITION
主 I-POSITION
任 I-POSITION
、 O

C B-ORGANIZATION
P I-ORGANIZATION
L I-ORGANIZATION
2 O
0 O
1 O
1 O
中 O
国 O
区 O
选 O
拔 O
赛 O
W B-GAME
A I-GAME
R I-GAME
3 I-GAME
项 O
目 O
已 O
产 O
生 O
1 O
0 O
名 O
晋 O
级 O
复 O
赛 O
的 O
选 B-POSITION
手 I-POSITION
， O

银 B-COMPANY
联 I-COMPANY
上 I-COMPANY
海 I-COMPANY
总 I-COMPANY
部 I-COMPANY
人 O
士 O
昨 O
日 O
对 O
记 B-POSITION
者 I-POSITION
表 O
示 O
， O
知 O
道 O
这 O
一 O
消 O
息 O
并 O
密 O
切 O
关 O
注 O
此 O
事 O
。 O

《 B-GAME
战 I-GAME
地 I-GAME
： I-GAME
叛 I-GAME
逆 I-GAME
连 I-GAME
队 I-GAME
2 I-GAME
》 I-GAME
将 O
采 O
用 O
D B-COMPANY
I I-COMPANY
C I-COMPANY
E I-COMPANY
的 O
下 O
一 O
代 O
游 O
戏 O
引 O
擎 O
“ O
F O
r O
o O
s O
t O
b O
i O
t O
e O
” O
， O

5 O
. O
米 B-ORGANIZATION
德 I-ORGANIZATION
尔 I-ORGANIZATION
v O
s O
博 B-ORGANIZATION
尔 I-ORGANIZATION
顿 I-ORGANIZATION
从 O
目 O
前 O
的 O
数 O
据 O
收 O
集 O
情 O
况 O
分 O
析 O
而 O
言 O
， O
主 O
队 O
不 O
败 O
的 O
痕 O
迹 O
也 O
是 O
较 O
为 O
明 O
显 O
的 O
， O
首 O
先 O
， O

穿 O
越 O
历 O
史 O
的 O
风 O
尘 O
： O
藏 B-POSITION
家 I-POSITION
1 O
2 O
条 O
收 O
藏 O
秘 O
籍 O

这 O
也 O
是 O
范 B-NAME
冰 I-NAME
冰 I-NAME
续 O
《 B-MOVIE
墨 I-MOVIE
攻 I-MOVIE
》 I-MOVIE
后 O
第 O
二 O
次 O
演 O
绎 O
战 O
国 O
时 O
期 O
的 O
故 O
事 O
。 O
当 O
天 O
记 B-POSITION
者 I-POSITION
感 O
到 O
范 B-NAME
冰 I-NAME
冰 I-NAME
在 O
拍 O
摄 O
《 B-MOVIE
麦 I-MOVIE
田 I-MOVIE
》 I-MOVIE
时 O
心 O
情 O
“ O
相 O
当 O
不 O
错 O
” O

0 O
6 O
梅 B-ORGANIZATION
塔 I-ORGANIZATION
利 I-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
特 I-ORGANIZATION
v O
s O
奥 B-ORGANIZATION
林 I-ORGANIZATION
匹 I-ORGANIZATION
亚 I-ORGANIZATION
科 I-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION

数 O
量 O
环 O
比 O
下 O
滑 O
了 O
5 O
% O
。 O
这 O
表 O
明 O
完 O
美 O
时 O
空 O
预 O
计 O
《 B-MOVIE
神 I-MOVIE
鬼 I-MOVIE
传 I-MOVIE
奇 I-MOVIE
》 I-MOVIE
的 O
发 O
布 O
将 O
使 O
A O
P O
A O
第 O
二 O
季 O
度 O
出 O
现 O
反 O
弹 O
。 O

澳 O
彩 O
初 O
盘 O
为 O
平 O
半 O
， O
目 O
前 O
以 O
半 O
球 O
盘 O
正 O
式 O
受 O
注 O
， O
也 O
是 O
对 O
主 O
队 O
让 O
球 O
能 O
力 O
的 O
看 O
好 O
。 O
从 O
赔 O
率 O
看 O
， O
包 O
括 O
b B-COMPANY
e I-COMPANY
t I-COMPANY
3 I-COMPANY
6 I-COMPANY
5 I-COMPANY
、 O

《 B-GAME
模 I-GAME
拟 I-GAME
人 I-GAME
生 I-GAME
3 I-GAME
》 I-GAME
制 B-POSITION
作 I-POSITION
人 I-POSITION
透 O
露 O
游 O
戏 O
细 O
节 O
( O
2 O
) O

文 B-COMPANY
华 I-COMPANY
财 I-COMPANY
经 I-COMPANY
（ O
编 B-POSITION
辑 I-POSITION
整 O
理 O
何 B-NAME
丽 I-NAME
丽 I-NAME
） O
- O
- O
据 O
新 B-ADDRESS
加 I-ADDRESS
坡 I-ADDRESS
9 O
月 O
2 O
3 O
日 O
消 O
息 O
， O
亚 O
洲 O
燃 O
料 O
油 O
跨 O
月 O
合 O
约 O
周 O
四 O
仍 O
遭 O
大 O
单 O
抛 O
售 O
， O

叶 B-MOVIE
问 I-MOVIE
以 O
及 O
苏 B-MOVIE
乞 I-MOVIE
儿 I-MOVIE
等 O
电 O
影 O
来 O
满 O
足 O
意 O
淫 O
需 O
求 O
的 O
中 O
国 O
人 O
， O
韩 O
国 O
人 O
实 O
在 O
硬 O
气 O
太 O
多 O
了 O
。 O

难 O
道 O
作 O
为 O
一 O
本 O
关 O
于 O
游 O
戏 O
考 O
察 O
的 O
书 O
籍 O
， O
《 B-BOOK
游 I-BOOK
戏 I-BOOK
作 I-BOOK
弊 I-BOOK
》 I-BOOK
偏 O
离 O
主 O
题 O
了 O
吗 O
？ O
我 O
并 O
不 O
这 O
么 O
认 O
为 O
。 O

结 O
果 O
在 O
今 O
年 O
4 O
月 O
份 O
这 O
个 O
奖 O
又 O
授 O
予 O
日 O
本 O
两 O
位 O
建 B-POSITION
筑 I-POSITION
师 I-POSITION
， O
一 O
位 O
是 O
女 O
建 B-POSITION
筑 I-POSITION
师 I-POSITION
。 O
越 O
到 O
后 O
边 O
， O

我 O
们 O
把 O
丽 B-SCENE
泽 I-SCENE
商 I-SCENE
务 I-SCENE
区 I-SCENE
不 O
仅 O
仅 O
做 O
成 O
纯 O
粹 O
的 O
面 O
向 O
金 O
融 O
产 O
业 O
， O

全 B-GOVERNMENT
国 I-GOVERNMENT
人 I-GOVERNMENT
大 I-GOVERNMENT
副 B-POSITION
委 I-POSITION
员 I-POSITION
长 I-POSITION
蒋 B-NAME
正 I-NAME
华 I-NAME
指 O
出 O
， O
2 O
0 O
1 O
0 O
年 O
， O
我 O
国 O
粗 O
钢 O
总 O
产 O
量 O
达 O
到 O
6 O
. O
3 O
亿 O
吨 O
， O
钢 O
材 O
的 O
总 O
产 O
量 O
接 O
近 O
8 O
亿 O
吨 O
， O

姜 B-NAME
山 I-NAME
： O
南 B-ADDRESS
美 I-ADDRESS
区 I-ADDRESS
的 O
比 O
赛 O
阿 B-ORGANIZATION
根 I-ORGANIZATION
廷 I-ORGANIZATION
和 O
巴 B-ORGANIZATION
西 I-ORGANIZATION
都 O
在 O
本 O
期 O
竞 O
猜 O
之 O
中 O
。 O
虽 O
然 O
阿 B-ORGANIZATION
根 I-ORGANIZATION
廷 I-ORGANIZATION
上 O
轮 O
主 O
场 O
击 O
败 O
乌 B-ORGANIZATION
拉 I-ORGANIZATION
圭 I-ORGANIZATION
终 O
结 O
连 O
平 O
纪 O
录 O
， O

招 B-COMPANY
行 I-COMPANY
和 O
平 B-COMPANY
安 I-COMPANY
7 O
家 O
银 O
行 O
收 O
取 O
小 O
额 O
账 O
户 O
管 O
理 O
费 O
。 O

2 O
6 O
日 O
央 B-GOVERNMENT
行 I-GOVERNMENT
将 O
停 O
发 O
两 O
周 O
前 O
重 O
启 O
的 O
3 O
年 O
期 O
央 B-GOVERNMENT
行 I-GOVERNMENT
票 O
据 O
。 O

在 O
北 B-ADDRESS
京 I-ADDRESS
翰 I-ADDRESS
海 I-ADDRESS
成 O
交 O
1 O
1 O
0 O
8 O
万 O
元 O
， O
成 O
交 O
率 O
达 O
6 O
5 O
. O
1 O
7 O
% O
… O
… O
经 O
历 O
了 O
漫 O
长 O
的 O
1 O
7 O
年 O
， O

今 O
年 O
8 O
月 O
份 O
， O
西 B-ADDRESS
昌 I-ADDRESS
市 I-ADDRESS
太 I-ADDRESS
和 I-ADDRESS
镇 I-ADDRESS
一 O
村 O
民 O
在 O
安 B-ADDRESS
宁 I-ADDRESS
河 I-ADDRESS
附 O
近 O
逛 O
耍 O
时 O
， O
偶 O
然 O
发 O
现 O
许 O
多 O
形 O
状 O
奇 O
特 O
的 O
石 O
头 O
， O

《 B-GAME
暗 I-GAME
黑 I-GAME
破 I-GAME
坏 I-GAME
神 I-GAME
3 I-GAME
》 I-GAME
上 O
市 O
日 O
期 O
未 O
定 O
。 O

自 O
从 O
去 O
年 O
1 O
0 O
月 O
央 B-GOVERNMENT
行 I-GOVERNMENT
公 O
布 O
七 O
折 O
优 O
惠 O
房 O
贷 O
新 O
政 O
之 O
后 O
， O
工 B-COMPANY
、 O
农 B-COMPANY
、 O
中 B-COMPANY
、 O
建 B-COMPANY
四 O
大 O
国 O
有 O
银 O
行 O
及 O
招 B-COMPANY
行 I-COMPANY
、 O
深 B-COMPANY
发 I-COMPANY
展 I-COMPANY
、 O

最 O
核 O
心 O
的 O
一 O
项 O
就 O
是 O
将 O
皮 B-NAME
萨 I-NAME
罗 I-NAME
改 O
造 O
成 O
了 O
前 B-POSITION
腰 I-POSITION
， O
这 O
也 O
是 O
智 O
利 O
人 O
当 O
年 O
在 O
国 B-ORGANIZATION
际 I-ORGANIZATION
米 I-ORGANIZATION
兰 I-ORGANIZATION
最 O
为 O
擅 O
长 O
的 O
位 O
置 O
。 O
正 O
是 O
这 O
一 O
变 O
化 O
， O

携 B-COMPANY
程 I-COMPANY
国 I-COMPANY
旅 I-COMPANY
公 I-COMPANY
司 I-COMPANY
表 O
示 O
， O
虽 O
然 O
公 O
司 O
没 O
有 O
过 O
错 O
， O
但 O
是 O
既 O
然 O
与 O
出 O
票 O
企 O
业 O
之 O
间 O
有 O
协 O
作 O
关 O
系 O
， O
就 O
有 O
监 O
管 O
的 O
责 O
任 O
。 O
出 O
于 O
这 O
个 O
考 O
虑 O
， O

原 O
作 O
品 O
： O
《 B-GAME
半 I-GAME
条 I-GAME
命 I-GAME
2 I-GAME
》 I-GAME

2 O
米 O
的 O
超 O
大 O
面 O
宽 O
、 O
3 O
. O
0 O
5 O
米 O
的 O
超 O
高 O
层 O
高 O
等 O
别 O
墅 O
级 O
产 O
品 O
质 O
素 O
区 O
域 O
再 O
无 O
它 O
处 O
。 O
据 O
夏 B-ADDRESS
威 I-ADDRESS
夷 I-ADDRESS
水 I-ADDRESS
岸 I-ADDRESS
1 O
号 O
相 O
关 O
营 O
销 O
人 O
员 O
介 O
绍 O
， O

国 O
际 O
结 O
算 O
和 O
与 O
之 O
相 O
连 O
的 O
国 O
际 O
贸 O
易 O
融 O
资 O
业 O
务 O
向 O
来 O
是 O
广 B-COMPANY
发 I-COMPANY
行 I-COMPANY
的 O
传 O
统 O
优 O
势 O
之 O
一 O
。 O
广 B-COMPANY
发 I-COMPANY
行 I-COMPANY
自 O
2 O
0 O
0 O
6 O
年 O
重 O
组 O
成 O
功 O
以 O
来 O
， O

可 O
见 O
索 B-COMPANY
尼 I-COMPANY
的 O
攻 O
关 O
十 O
分 O
到 O
位 O
。 O
西 B-NAME
摩 I-NAME
尔 I-NAME
· I-NAME
霍 I-NAME
夫 I-NAME
曼 I-NAME
同 O
时 O
凭 O
《 B-MOVIE
查 I-MOVIE
理 I-MOVIE
的 I-MOVIE
战 I-MOVIE
争 I-MOVIE
》 I-MOVIE
提 O
名 O
最 O
佳 O
男 B-POSITION
配 I-POSITION
角 I-POSITION
， O

银 B-GOVERNMENT
监 I-GOVERNMENT
会 I-GOVERNMENT
日 O
前 O
印 O
发 O
的 O
《 B-BOOK
关 I-BOOK
于 I-BOOK
进 I-BOOK
一 I-BOOK
步 I-BOOK
规 I-BOOK
范 I-BOOK
信 I-BOOK
用 I-BOOK
卡 I-BOOK
业 I-BOOK
务 I-BOOK
的 I-BOOK
通 I-BOOK
知 I-BOOK
》 I-BOOK
规 O
定 O
， O

h B-MOVIE
e I-MOVIE
a I-MOVIE
t I-MOVIE
答 O
： O
正 O
常 O
情 O
况 O
的 O
话 O
， O
应 O
该 O
在 O
春 O
节 O
前 O
会 O
发 O
布 O
《 B-MOVIE
汉 I-MOVIE
之 I-MOVIE
云 I-MOVIE
》 I-MOVIE
的 O
豪 O
华 O
版 O
图 O
片 O
。 O

在 O
爱 O
情 O
片 O
导 B-POSITION
演 I-POSITION
马 B-NAME
楚 I-NAME
成 I-NAME
的 O
魔 O
棒 O
下 O
， O
《 B-MOVIE
剑 I-MOVIE
蝶 I-MOVIE
》 I-MOVIE
除 O
了 O
保 O
持 O
“ O
梁 O
祝 O
” O
忠 O
贞 O
爱 O
情 O
和 O
化 O
蝶 O
悲 O
情 O
的 O
风 O
格 O
外 O
， O

I B-NAME
n I-NAME
f I-NAME
i I-NAME
1 O
. O
2 O
5 O
无 O
影 O
响 O
有 O
在 O
练 B-GAME
习 I-GAME
星 I-GAME
际 I-GAME
2 I-GAME

非 O
常 O
欢 O
迎 O
大 O
家 O
今 O
天 O
出 O
席 O
由 O
中 B-GOVERNMENT
国 I-GOVERNMENT
房 I-GOVERNMENT
地 I-GOVERNMENT
产 I-GOVERNMENT
及 I-GOVERNMENT
住 I-GOVERNMENT
宅 I-GOVERNMENT
研 I-GOVERNMENT
究 I-GOVERNMENT
会 I-GOVERNMENT
人 I-GOVERNMENT
居 I-GOVERNMENT
环 I-GOVERNMENT
境 I-GOVERNMENT
委 I-GOVERNMENT
员 I-GOVERNMENT
会 I-GOVERNMENT
和 O
内 B-GOVERNMENT
蒙 I-GOVERNMENT
古 I-GOVERNMENT
人 I-GOVERNMENT
民 I-GOVERNMENT
政 I-GOVERNMENT
府 I-GOVERNMENT
共 O
同 O
主 O
办 O
的 O
“ O

费 B-ORGANIZATION
耶 I-ORGANIZATION
诺 I-ORGANIZATION
德 I-ORGANIZATION
在 O
港 B-ADDRESS
口 I-ADDRESS
城 I-ADDRESS
的 O
地 O
位 O
逐 O
年 O
下 O
降 O
， O
主 B-POSITION
教 I-POSITION
练 I-POSITION
沃 B-NAME
尔 I-NAME
贝 I-NAME
克 I-NAME
（ B-NAME
g I-NAME
e I-NAME
r I-NAME
t I-NAME
j I-NAME
a I-NAME
n I-NAME
v I-NAME
e I-NAME
r I-NAME
b I-NAME
e I-NAME
e I-NAME
k I-NAME
） I-NAME

项 O
目 O
整 O
体 O
规 O
划 O
达 O
到 O
1 O
7 O
0 O
万 O
平 O
米 O
， O
西 O
北 O
两 O
侧 O
和 O
东 O
侧 O
分 O
别 O
被 O
南 B-SCENE
海 I-SCENE
子 I-SCENE
郊 I-SCENE
野 I-SCENE
公 I-SCENE
园 I-SCENE
和 O
凉 B-SCENE
水 I-SCENE
河 I-SCENE
紧 O
紧 O
环 O
抱 O
， O

“ O
但 O
这 O
样 O
做 O
也 O
有 O
风 O
险 O
。 O
” O
招 B-COMPANY
行 I-COMPANY
东 I-COMPANY
直 I-COMPANY
门 I-COMPANY
支 I-COMPANY
行 I-COMPANY
信 O
贷 O
部 O
相 O
关 O
人 O
士 O
指 O
出 O
， O
办 O
理 O
转 O
按 O
揭 O
手 O
续 O
并 O
不 O
轻 O
松 O
， O
而 O
且 O
按 O
揭 O
转 O
完 O
后 O
， O

宁 B-ADDRESS
波 I-ADDRESS
正 O
是 O
中 B-GOVERNMENT
国 I-GOVERNMENT
人 I-GOVERNMENT
民 I-GOVERNMENT
银 I-GOVERNMENT
行 I-GOVERNMENT
力 O
推 O
的 O
金 O
融 O
i O
c O
卡 O
多 O
应 O
用 O
的 O
一 O
个 O
试 O
点 O
城 O
市 O
。 O
这 O
种 O
金 O
融 O
i O
c O
卡 O
在 O
宁 B-ADDRESS
波 I-ADDRESS
被 O
称 O
为 O
“ O
市 O
民 O
卡 O
” O

龚 B-NAME
强 I-NAME
华 I-NAME
经 O
历 O
了 O
这 O
一 O
次 O
大 O
起 O
大 O
跌 O
后 O
， O
却 O
依 O
然 O
在 O
坚 O
持 O
， O
“ O
我 O
还 O
是 O
看 O
好 O
邮 O
票 O
” O
。 O

此 O
数 O
据 O
换 O
算 O
成 O
亚 O
洲 O
盘 O
西 B-ORGANIZATION
汉 I-ORGANIZATION
姆 I-ORGANIZATION
主 O
场 O
平 O
手 O
低 O
水 O
。 O
而 O
现 O
在 O
博 O
彩 O
公 O
司 O
开 O
出 O
的 O
实 O
际 O
盘 O
口 O
形 O
势 O
为 O
西 B-ORGANIZATION
汉 I-ORGANIZATION
姆 I-ORGANIZATION
主 O
场 O
平 O
手 O
1 O
8 O
0 O
低 O
水 O
， O

西 B-ADDRESS
山 I-ADDRESS
的 O
绿 O
地 O
覆 O
盖 O
率 O
达 O
到 O
了 O
北 B-ADDRESS
京 I-ADDRESS
地 O
区 O
最 O
高 O
的 O
级 O
别 O
， O
所 O
以 O
在 O
这 O
里 O
享 O
受 O
到 O
的 O
是 O
不 O
一 O
样 O
的 O
环 O
境 O
。 O
而 O
且 O
在 O
西 B-ADDRESS
山 I-ADDRESS
， O

税 O
法 O
已 O
规 O
定 O
增 O
值 O
部 O
分 O
如 O
果 O
有 O
收 O
益 O
必 O
须 O
缴 O
税 O
， O
因 O
此 O
国 B-GOVERNMENT
家 I-GOVERNMENT
税 I-GOVERNMENT
务 I-GOVERNMENT
总 I-GOVERNMENT
局 I-GOVERNMENT
作 O
出 O
的 O
批 O
复 O
在 O
经 O
济 O
上 O
具 O
有 O
合 O
理 O
性 O
。 O
” O

1 O
4 O
爱 B-MOVIE
情 I-MOVIE
公 I-MOVIE
寓 I-MOVIE
抄 O
袭 O
美 O
剧 O
的 O
片 O
段 O
0 O
2 O
: O
0 O
7 O
爱 B-MOVIE
情 I-MOVIE
公 I-MOVIE
寓 I-MOVIE
大 O
电 O
影 O
0 O
1 O
: O
0 O
6 O
《 B-MOVIE
爱 I-MOVIE
情 I-MOVIE
公 I-MOVIE
寓 I-MOVIE
》 I-MOVIE
即 O
将 O
上 O
映 O
！ O
2 O
0 O
1 O
6 O
- O
0 O
8 O
- O

在 O
记 B-POSITION
者 I-POSITION
以 O
客 O
户 O
身 O
份 O
暗 O
访 O
中 O
， O
其 O
中 O
一 O
家 O
炒 B-COMPANY
汇 I-COMPANY
公 I-COMPANY
司 I-COMPANY
业 B-POSITION
务 I-POSITION
经 I-POSITION
理 I-POSITION
就 O
十 O
分 O
自 O
信 O
地 O
对 O
记 B-POSITION
者 I-POSITION
说 O
道 O
： O
“ O

该 O
调 O
查 O
主 O
要 O
针 O
对 O
渣 B-COMPANY
打 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
给 O
予 O
客 O
户 O
s B-COMPANY
t I-COMPANY
o I-COMPANY
n I-COMPANY
e I-COMPANY
c I-COMPANY
a I-COMPANY
s I-COMPANY
t I-COMPANY
l I-COMPANY
e I-COMPANY
公 I-COMPANY
司 I-COMPANY
优 O
待 O
一 O
事 O
。 O

关 B-NAME
小 I-NAME
刀 I-NAME
火 O
线 O
解 O
盘 O
： O
霍 B-NAME
芬 I-NAME
海 I-NAME
姆 I-NAME
取 O
连 O
胜 O
维 B-ORGANIZATION
拉 I-ORGANIZATION
主 O
场 O
奏 O
凯 O
歌 O

从 O
西 B-ADDRESS
江 I-ADDRESS
到 O
朗 B-SCENE
德 I-SCENE
苗 I-SCENE
寨 I-SCENE
没 O
有 O
直 O
达 O
车 O
， O
不 O
走 O
回 O
头 O
路 O
的 O
话 O
， O
推 O
荐 O
坐 O
车 O
可 O
以 O
先 O
到 O
凯 B-ADDRESS
里 I-ADDRESS
后 O
， O
在 O
凯 B-ADDRESS
里 I-ADDRESS
坐 O
车 O
先 O
去 O
朗 B-SCENE
德 I-SCENE
， O

1 O
、 O
国 B-ORGANIZATION
米 I-ORGANIZATION
v O
s O
莱 B-ORGANIZATION
切 I-ORGANIZATION
推 O
荐 O
： O
3 O

这 O
将 O
有 O
助 O
于 O
恢 O
复 O
球 B-POSITION
员 I-POSITION
的 O
自 O
信 O
心 O
， O
要 O
知 O
道 O
， O
他 O
们 O
赛 O
季 O
前 O
的 O
热 O
身 O
赛 O
中 O
， O
多 O
次 O
大 O
比 O
分 O
战 O
胜 O
对 O
手 O
， O
实 O
力 O
还 O
是 O
很 O
强 O
的 O
。 O

中 B-COMPANY
广 I-COMPANY
网 I-COMPANY
北 B-ADDRESS
京 I-ADDRESS
6 O
月 O
2 O
4 O
日 O
消 O
息 O
（ O
记 B-POSITION
者 I-POSITION
张 B-NAME
晶 I-NAME
） O
据 O
中 O
国 O
之 O
声 O
《 B-BOOK
新 I-BOOK
闻 I-BOOK
纵 I-BOOK
横 I-BOOK
》 I-BOOK
7 O
时 O
4 O
2 O
分 O
报 O
道 O
， O

在 O
1 O
9 O
9 O
8 O
年 O
其 O
发 O
行 O
第 O
一 O
款 O
游 O
戏 O
《 B-GAME
反 I-GAME
恐 I-GAME
精 I-GAME
英 I-GAME
： I-GAME
半 I-GAME
条 I-GAME
命 I-GAME
》 I-GAME
( B-GAME
H I-GAME
a I-GAME
l I-GAME
f I-GAME
L I-GAME
i I-GAME
f I-GAME
e I-GAME
) I-GAME
之 O
后 O
， O

在 O
《 B-GAME
死 I-GAME
亡 I-GAME
空 I-GAME
间 I-GAME
2 I-GAME
》 I-GAME
里 O
， O
工 B-POSITION
程 I-POSITION
师 I-POSITION
伊 B-NAME
萨 I-NAME
克 I-NAME
克 I-NAME
拉 I-NAME
克 I-NAME
置 O
身 O
于 O
人 O
称 O
“ O
T O
h O
e O
S O
p O
r O
a O
w O
l O
” O
的 O
全 O
新 O
太 O
空 O
站 O
， O

此 O
外 O
， O
郑 B-ORGANIZATION
州 I-ORGANIZATION
市 I-ORGANIZATION
城 I-ORGANIZATION
市 I-ORGANIZATION
规 I-ORGANIZATION
划 I-ORGANIZATION
局 I-ORGANIZATION
副 B-POSITION
局 I-POSITION
长 I-POSITION
逯 B-NAME
军 I-NAME
就 O
此 O
事 O
接 O
受 O
记 B-POSITION
者 I-POSITION
采 O
访 O
时 O
曾 O
语 O
出 O
惊 O
人 O
： O
“ O
你 O
是 O
准 O
备 O
替 O
党 O
说 O
话 O
， O

这 O
处 O
苏 B-SCENE
打 I-SCENE
水 I-SCENE
温 I-SCENE
泉 I-SCENE
就 O
在 O
“ B-SCENE
爱 I-SCENE
之 I-SCENE
山 I-SCENE
” I-SCENE
m I-SCENE
o I-SCENE
u I-SCENE
n I-SCENE
t I-SCENE
t I-SCENE
e I-SCENE
a I-SCENE
r I-SCENE
o I-SCENE
h I-SCENE
a I-SCENE
下 O
的 O
坡 O
地 O
上 O
， O
环 O
抱 O
在 O
美 O
丽 O
的 O
野 O
生 O
丛 O
林 O
中 O
， O

“ O
经 O
过 O
美 B-GOVERNMENT
国 I-GOVERNMENT
空 I-GOVERNMENT
军 I-GOVERNMENT
研 I-GOVERNMENT
究 I-GOVERNMENT
实 I-GOVERNMENT
验 I-GOVERNMENT
室 I-GOVERNMENT
、 O
防 B-GOVERNMENT
御 I-GOVERNMENT
远 I-GOVERNMENT
景 I-GOVERNMENT
研 I-GOVERNMENT
究 I-GOVERNMENT
规 I-GOVERNMENT
划 I-GOVERNMENT
局 I-GOVERNMENT
和 O
产 O
业 O
发 O
展 O
团 O
队 O
为 O
期 O
6 O
年 O
的 O
努 O
力 O
， O
这 O
第 O
一 O
次 O
飞 O
行 O
终 O
于 O
得 O
以 O
实 O
现 O
， O

区 O
域 O
内 O
的 O
大 O
宅 O
供 O
应 O
几 O
乎 O
是 O
一 O
片 O
空 O
白 O
。 O
而 O
位 O
于 O
潮 B-ADDRESS
白 I-ADDRESS
河 I-ADDRESS
畔 I-ADDRESS
的 I-ADDRESS
夏 I-ADDRESS
威 I-ADDRESS
夷 I-ADDRESS
水 I-ADDRESS
岸 I-ADDRESS
1 I-ADDRESS
号 I-ADDRESS
（ O
论 O
坛 O
相 O
册 O
户 O
型 O
样 O
板 O
间 O
点 O
评 O

D B-GAME
O I-GAME
T I-GAME
A I-GAME
项 O
目 O
并 O
非 O
世 O
界 O
总 O
决 O
赛 O
项 O
目 O
！ O

济 B-ADDRESS
南 I-ADDRESS
火 I-ADDRESS
车 I-ADDRESS
站 I-ADDRESS
车 I-ADDRESS
站 I-ADDRESS
街 I-ADDRESS
上 O
又 O
建 O
起 O
了 O
一 O
个 O
门 O
头 O
房 O
集 O
邮 O
市 O
场 O
， O
大 B-ADDRESS
观 I-ADDRESS
园 I-ADDRESS
和 O
西 B-ADDRESS
市 I-ADDRESS
场 I-ADDRESS
也 O
随 O
后 O
成 O
立 O
了 O
室 O
内 O
的 O
集 O
邮 O
市 O
场 O
， O
此 O
时 O
， O

中 O
国 O
体 O
育 O
彩 O
票 O
· O
新 O
长 O
城 O
助 O
学 O
基 O
金 O
” O
已 O
先 O
后 O
资 O
助 O
了 O
新 B-ADDRESS
疆 I-ADDRESS
、 O
山 B-ADDRESS
西 I-ADDRESS
、 O
北 B-ADDRESS
京 I-ADDRESS
、 O
内 B-ADDRESS
蒙 I-ADDRESS
古 I-ADDRESS
、 O
青 B-ADDRESS
海 I-ADDRESS
、 O
四 B-ADDRESS
川 I-ADDRESS
、 O
宁 B-ADDRESS
夏 I-ADDRESS
、 O
贵 B-ADDRESS
州 I-ADDRESS
等 O
省 O
、 O

瑞 B-COMPANY
穗 I-COMPANY
实 I-COMPANY
业 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
通 O
过 O
改 O
制 O
， O
大 O
大 O
加 O
强 O
了 O
对 O
在 O
华 O
机 O
构 O
的 O
管 O
理 O
。 O

第 B-GAME
二 I-GAME
人 I-GAME
生 I-GAME
》 I-GAME
( O
S B-GAME
e I-GAME
c I-GAME
o I-GAME
n I-GAME
d I-GAME
L I-GAME
i I-GAME
f I-GAME
e I-GAME
) O
玩 O
家 O
的 O
。 O
此 O
外 O
， O

K B-COMPANY
a I-COMPANY
o I-COMPANY
s I-COMPANY
S I-COMPANY
t I-COMPANY
u I-COMPANY
d I-COMPANY
i I-COMPANY
o I-COMPANY
s I-COMPANY
是 O
T B-COMPANY
H I-COMPANY
Q I-COMPANY
的 O
内 O
部 O
工 O
作 O
室 O
， O
曾 O
经 O
开 O
发 O
出 O
《 B-GAME
前 I-GAME
线 I-GAME
： I-GAME
战 I-GAME
争 I-GAME
燃 I-GAME
料 I-GAME
》 I-GAME
， O

若 O
最 O
终 O
判 O
定 O
是 O
三 B-COMPANY
湘 I-COMPANY
烟 I-COMPANY
花 I-COMPANY
及 O
其 O
法 O
定 O
代 O
表 O
人 O
为 O
最 O
终 O
责 O
任 O
人 O
， O
不 O
论 O
是 O
否 O
由 O
保 O
险 O
公 O
司 O
先 O
行 O
理 O
赔 O
， O

它 O
也 O
是 O
矗 O
立 O
在 O
阿 B-ADDRESS
克 I-ADDRESS
海 I-ADDRESS
角 I-ADDRESS
边 O
上 O
一 O
座 O
城 O
堡 O
的 O
名 O
字 O
， O
从 O
这 O
座 O
城 O
堡 O
几 O
乎 O
可 O
以 O
俯 O
瞰 O
市 B-ADDRESS
政 I-ADDRESS
厅 I-ADDRESS
和 O
奥 B-ADDRESS
斯 I-ADDRESS
陆 I-ADDRESS
市 I-ADDRESS
中 I-ADDRESS
心 I-ADDRESS
的 O
全 O
貌 O
。 O

东 B-COMPANY
亚 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
的 O
财 O
政 O
健 O
全 O
， O
运 O
作 O
正 O
常 O
， O
并 O
拥 O
有 O
足 O
够 O
资 O
金 O
； O
香 B-ADDRESS
港 I-ADDRESS
的 O
金 O
融 O
系 O
统 O
也 O
运 O
作 O
良 O
好 O
， O
期 O
望 O
市 O
民 O
保 O
持 O
冷 O
静 O
。 O

姜 B-NAME
山 I-NAME
： O
你 O
的 O
意 O
思 O
是 O
本 O
轮 O
意 B-ORGANIZATION
甲 I-ORGANIZATION
豪 O
门 O
球 O
队 O
大 O
多 O
可 O
以 O
放 O
心 O
做 O
胆 O
？ O

斯 B-NAME
图 I-NAME
尔 I-NAME
特 I-NAME
· I-NAME
卡 I-NAME
里 I-NAME
· I-NAME
韦 I-NAME
尔 I-NAME
奇 I-NAME
（ O
s B-NAME
t I-NAME
u I-NAME
a I-NAME
r I-NAME
t I-NAME
c I-NAME
a I-NAME
r I-NAME
y I-NAME
w I-NAME
e I-NAME
l I-NAME
c I-NAME
h I-NAME
1 O
9 O
2 O
8 O
- O
2 O
0 O
0 O
8 O
） O
是 O
著 O
名 O
的 O
鉴 B-POSITION
赏 I-POSITION
家 I-POSITION
、 O

杜 B-SCENE
鹃 I-SCENE
山 I-SCENE
位 O
于 O
勿 B-ADDRESS
角 I-ADDRESS
藏 I-ADDRESS
族 I-ADDRESS
乡 I-ADDRESS
， O
四 O
周 O
群 O
山 O
起 O
伏 O
， O
林 O
海 O
环 O
抱 O
， O
蓝 O
天 O
白 O
云 O
映 O
衬 O
着 O
满 O
山 O
杜 O
鹃 O
， O
集 O
中 O
成 O
片 O
， O
特 O
别 O
是 O
春 O
、 O

这 O
应 O
该 O
说 O
是 O
一 O
款 O
具 O
有 O
纪 O
念 O
价 O
值 O
的 O
游 O
戏 O
， O
因 O
为 O
4 O
代 O
是 O
“ B-MOVIE
怪 I-MOVIE
物 I-MOVIE
史 I-MOVIE
莱 I-MOVIE
克 I-MOVIE
” I-MOVIE
系 O
列 O
电 O
影 O
的 O
最 O
后 O
一 O
部 O
了 O
， O

香 B-ADDRESS
港 I-ADDRESS
周 O
末 O
票 O
房 O
综 O
述 O
： O
《 B-MOVIE
地 I-MOVIE
心 I-MOVIE
游 I-MOVIE
记 I-MOVIE
3 I-MOVIE
d I-MOVIE
》 I-MOVIE
一 O
枝 O
独 O
秀 O

想 O
要 O
在 O
《 B-GAME
逍 I-GAME
遥 I-GAME
传 I-GAME
说 I-GAME
》 I-GAME
的 O
西 O
游 O
世 O
界 O
里 O
快 O
速 O
成 O
长 O
， O
享 O
受 O
畅 O
快 O
淋 O
漓 O
的 O
游 O
戏 O
乐 O
趣 O
吗 O
？ O

而 O
纪 B-NAME
平 I-NAME
表 O
示 O
， O
参 O
与 O
移 O
库 O
的 O
主 O
要 O
为 O
沿 O
线 O
交 O
通 O
便 O
利 O
的 O
粮 O
库 O
， O
他 O
的 O
粮 O
库 O
并 O
没 O
有 O
参 O
与 O
。 O

这 O
一 O
组 O
织 O
由 O
住 B-GOVERNMENT
建 I-GOVERNMENT
部 I-GOVERNMENT
牵 O
头 O
， O
国 B-GOVERNMENT
家 I-GOVERNMENT
发 I-GOVERNMENT
改 I-GOVERNMENT
委 I-GOVERNMENT
、 O
财 B-GOVERNMENT
政 I-GOVERNMENT
部 I-GOVERNMENT
、 O
民 B-GOVERNMENT
政 I-GOVERNMENT
部 I-GOVERNMENT
、 O
国 B-GOVERNMENT
家 I-GOVERNMENT
民 I-GOVERNMENT
委 I-GOVERNMENT
、 O
监 B-GOVERNMENT
察 I-GOVERNMENT
部 I-GOVERNMENT
、 O
国 B-GOVERNMENT
土 I-GOVERNMENT
资 I-GOVERNMENT
源 I-GOVERNMENT
部 I-GOVERNMENT
、 O
环 B-GOVERNMENT
境 I-GOVERNMENT
保 I-GOVERNMENT
护 I-GOVERNMENT
部 I-GOVERNMENT
、 O

对 O
于 O
中 B-COMPANY
国 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
收 O
购 O
信 B-COMPANY
托 I-COMPANY
公 I-COMPANY
司 I-COMPANY
， O
坊 O
间 O
早 O
有 O
传 O
言 O
。 O
有 O
报 O
道 O
称 O
， O
今 O
年 O
5 O
月 O
， O
中 B-COMPANY
国 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
总 I-COMPANY
行 I-COMPANY
战 I-COMPANY
略 I-COMPANY
发 I-COMPANY
展 I-COMPANY
部 I-COMPANY
、 O

说 O
他 O
在 O
罗 B-SCENE
公 I-SCENE
山 I-SCENE
军 O
中 O
病 O
死 O
。 O
第 O
四 O
种 O
是 O
《 B-BOOK
沣 I-BOOK
州 I-BOOK
志 I-BOOK
》 I-BOOK
所 O
载 O
， O
他 O
逃 O
到 O
夹 B-SCENE
山 I-SCENE
出 O
家 O
为 O
僧 O
， O
到 O
七 O
十 O
岁 O
才 O
坐 O
化 O
。 O
第 O
五 O
种 O
是 O
《 O

取 O
得 O
3 O
分 O
便 O
基 O
本 O
可 O
以 O
小 O
组 O
出 O
线 O
。 O
这 O
支 O
球 O
队 O
具 O
备 O
比 O
乌 B-ORGANIZATION
迪 I-ORGANIZATION
内 I-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
更 O
足 O
的 O
欧 B-ORGANIZATION
战 I-ORGANIZATION
经 O
验 O
， O
但 O
7 O
. O

在 O
市 O
场 O
上 O
鱼 O
目 O
混 O
珠 O
。 O
还 O
有 O
一 O
种 O
是 O
商 O
业 O
专 B-POSITION
家 I-POSITION
， O
拿 O
谁 O
的 O
钱 O
， O
给 O
谁 O
鉴 O
定 O
， O
毫 O
无 O
职 O
业 O
道 O
德 O
。 O

报 O
道 O
中 O
同 O
时 O
给 O
出 O
了 O
《 B-MOVIE
丧 I-MOVIE
尸 I-MOVIE
围 I-MOVIE
城 I-MOVIE
》 I-MOVIE
电 O
影 O
版 O
的 O
海 O
报 O
。 O
从 O
本 O
次 O
公 O
布 O
的 O
海 O
报 O
来 O
看 O
， O
非 O
常 O
能 O
够 O
提 O
现 O
《 O

最 O
终 O
的 O
成 O
交 O
价 O
则 O
是 O
2 O
9 O
0 O
万 O
港 O
元 O
。 O
今 O
年 O
， O
佳 B-COMPANY
士 I-COMPANY
得 I-COMPANY
拍 I-COMPANY
卖 I-COMPANY
行 I-COMPANY
将 O
于 O
1 O
2 O
月 O
2 O
日 O
举 O
办 O
钟 O
表 O
专 O
场 O
， O

美 O
印 O
联 O
合 O
军 O
事 O
演 O
习 O
地 O
点 O
在 O
印 B-ADDRESS
度 I-ADDRESS
阿 I-ADDRESS
拉 I-ADDRESS
比 I-ADDRESS
娜 I-ADDRESS
（ O
音 O
） O
， O
在 O
新 B-ADDRESS
德 I-ADDRESS
里 I-ADDRESS
以 I-ADDRESS
南 I-ADDRESS
大 O
约 O
两 O
三 O
百 O
公 O
里 O
的 O
地 O
方 O
， O
著 O
名 O
的 O
泰 B-SCENE
姬 I-SCENE
陵 I-SCENE
就 O
在 O
附 O
近 O
， O

假 O
如 O
此 O
次 O
欧 O
盟 O
指 O
控 O
让 O
v B-COMPANY
i I-COMPANY
s I-COMPANY
a I-COMPANY
屈 O
服 O
， O
国 O
内 O
持 O
卡 O
人 O
是 O
否 O
会 O
从 O
中 O
获 O
得 O
实 O
际 O
好 O
处 O
？ O
对 O
此 O
， O
国 O
内 O
银 O
行 O
卡 O
专 B-POSITION
家 I-POSITION
认 O
为 O
， O

香 B-COMPANY
港 I-COMPANY
佳 I-COMPANY
士 I-COMPANY
得 I-COMPANY
上 O
拍 O
的 O
晚 O
清 O
翠 O
玉 O
双 O
龙 O
活 O
环 O
耳 O
盖 O
炉 O
拍 O
出 O
了 O
3 O
4 O
2 O
6 O
万 O
港 O
币 O
。 O

一 O
些 O
高 O
等 O
住 O
宅 O
楼 O
的 O
建 O
设 O
， O
也 O
为 O
吸 O
引 O
金 B-ADDRESS
融 I-ADDRESS
街 I-ADDRESS
的 O
白 O
领 O
人 O
才 O
在 O
这 O
里 O
居 O
住 O
创 O
造 O
的 O
条 O
件 O
， O

银 O
行 O
的 O
代 B-POSITION
理 I-POSITION
人 I-POSITION
说 O
， O
张 B-NAME
博 I-NAME
确 O
实 O
在 O
该 O
行 O
办 O
理 O
了 O
信 O
用 O
卡 O
， O
卡 O
片 O
已 O
经 O
按 O
照 O
张 B-NAME
博 I-NAME
留 O
下 O
的 O
地 O
址 O
寄 O
出 O
， O

E B-COMPANY
A I-COMPANY
今 O
日 O
确 O
认 O
， O
威 B-NAME
尔 I-NAME
莱 I-NAME
特 I-NAME
（ B-NAME
W I-NAME
i I-NAME
l I-NAME
l I-NAME
W I-NAME
r I-NAME
i I-NAME
g I-NAME
h I-NAME
t I-NAME
） I-NAME
作 O
品 O
《 B-GAME
孢 I-GAME
子 I-GAME
》 I-GAME
首 O
部 O
资 O
料 O
片 O
《 B-GAME
孢 I-GAME
子 I-GAME
： I-GAME

也 O
属 O
于 O
世 O
界 O
， O
“ O
博 B-SCENE
物 I-SCENE
馆 I-SCENE
不 O
仅 O
为 O
一 O
个 O
国 O
家 O
的 O
人 O
民 O
服 O
务 O
， O
而 O
是 O
为 O
各 O
国 O
人 O
民 O
服 O
务 O
” O
， O
因 O
此 O
反 O
对 O
文 O
物 O
归 O
还 O
。 O

民 B-COMPANY
生 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
在 O
中 B-BOOK
报 I-BOOK
中 O
解 O
释 O
， O

很 O
多 O
射 O
击 O
游 O
戏 O
都 O
会 O
在 O
游 O
戏 O
的 O
武 O
器 O
系 O
统 O
上 O
做 O
文 O
章 O
， O
但 O
是 O
与 O
之 O
不 O
同 O
的 O
是 O
， O
《 B-GAME
狼 I-GAME
穴 I-GAME
尖 I-GAME
兵 I-GAME
2 I-GAME
》 I-GAME

玩 O
家 O
可 O
以 O
通 O
过 O
N O
D O
S O
掌 O
机 O
手 O
持 O
这 O
款 O
游 O
戏 O
用 O
自 O
己 O
创 O
造 O
的 O
生 O
物 O
与 O
其 O
他 O
玩 O
家 O
决 O
斗 O
竞 O
技 O
。 O
《 B-GAME
孢 I-GAME
子 I-GAME
： I-GAME
英 I-GAME
雄 I-GAME
竞 I-GAME
技 I-GAME
场 I-GAME
》 I-GAME

由 O
E B-COMPANY
A I-COMPANY
R I-COMPANY
e I-COMPANY
d I-COMPANY
w I-COMPANY
o I-COMPANY
o I-COMPANY
d I-COMPANY
S I-COMPANY
h I-COMPANY
o I-COMPANY
r I-COMPANY
e I-COMPANY
s I-COMPANY
工 I-COMPANY
作 I-COMPANY
室 I-COMPANY
（ O
《 B-GAME
死 I-GAME
亡 I-GAME
空 I-GAME
间 I-GAME
》 I-GAME
的 O
开 O
发 O
商 O
） O

永 O
久 O
入 O
口 O
2 O
. O
传 O
奇 O
来 O
了 O
快 O
速 O
入 O
口 O
， O
点 O
我 O
进 O
入 O
！ O
3 O
. O
凡 B-GAME
人 I-GAME
飞 I-GAME
仙 I-GAME
充 O
值 O
有 O
礼 O
！ O
永 O
久 O
入 O
口 O
4 O
. O

□ O
记 B-POSITION
者 I-POSITION
姚 B-NAME
克 I-NAME
勤 I-NAME
通 B-POSITION
讯 I-POSITION
员 I-POSITION
李 B-NAME
鸿 I-NAME
光 I-NAME

发 O
表 O
于 O
2 O
0 O
1 O
0 O
年 O
《 B-BOOK
大 I-BOOK
众 I-BOOK
软 I-BOOK
件 I-BOOK
》 I-BOOK
9 O
月 O
中 O

当 O
时 O
觉 O
得 O
《 B-GAME
星 I-GAME
际 I-GAME
争 I-GAME
霸 I-GAME
2 I-GAME
》 I-GAME
成 O
功 O
的 O
可 O
能 O
性 O
大 O
， O
就 O
接 O
受 O
了 O
暴 B-COMPANY
雪 I-COMPANY
的 O
提 O
议 O
。 O
书 O
上 O
称 O
， O
暴 B-COMPANY
雪 I-COMPANY
当 O
时 O
承 O
诺 O
的 O
《 O

北 B-ADDRESS
京 I-ADDRESS
大 I-ADDRESS
观 I-ADDRESS
园 I-ADDRESS
“ O
顾 B-SCENE
恩 I-SCENE
思 I-SCENE
义 I-SCENE
殿 I-SCENE
- O
省 B-SCENE
亲 I-SCENE
别 I-SCENE
墅 I-SCENE
” O
侧 O
殿 O
科 O
普 O
知 O
识 O
展 O
示 O
区 O

最 O
便 O
捷 O
的 O
到 O
达 O
方 O
式 O
： O
地 B-ADDRESS
铁 I-ADDRESS
8 I-ADDRESS
号 I-ADDRESS
线 I-ADDRESS
耀 I-ADDRESS
华 I-ADDRESS
路 I-ADDRESS
站 I-ADDRESS
1 I-ADDRESS
号 I-ADDRESS
出 I-ADDRESS
口 I-ADDRESS
向 I-ADDRESS
右 I-ADDRESS
走 O
， O
沿 O
上 B-ADDRESS
南 I-ADDRESS
路 I-ADDRESS
经 O
过 O
国 B-ADDRESS
展 I-ADDRESS
路 I-ADDRESS
继 O
续 O
向 O
前 O
， O

5 O
、 O
工 O
作 O
地 O
点 O
在 O
北 B-ADDRESS
京 I-ADDRESS
北 I-ADDRESS
四 I-ADDRESS
环 I-ADDRESS
理 I-ADDRESS
想 I-ADDRESS
国 I-ADDRESS
际 I-ADDRESS
大 I-ADDRESS
厦 I-ADDRESS
， O
外 O
地 O
居 O
住 O
者 O
暂 O
不 O
考 O
虑 O
， O
具 O
体 O
薪 O
酬 O
待 O
遇 O
面 O
议 O
； O

更 O
兼 O
汇 O
聚 O
灿 O
烂 O
辉 O
煌 O
的 O
南 O
诏 O
文 O
化 O
和 O
丰 O
富 O
神 O
秘 O
的 O
民 O
俗 O
风 O
情 O
, O
可 O
纵 O
览 O
壮 O
丽 O
雄 O
奇 O
的 O
苍 B-SCENE
洱 I-SCENE
风 O
光 O
， O

2 O
0 O
0 O
9 O
年 O
暴 B-COMPANY
雪 I-COMPANY
嘉 O
年 O
华 O
将 O
于 O
8 O
月 O
2 O
1 O
日 O
至 O
2 O
2 O
日 O
在 O
美 B-ADDRESS
国 I-ADDRESS
加 I-ADDRESS
州 I-ADDRESS
阿 I-ADDRESS
纳 I-ADDRESS
海 I-ADDRESS
姆 I-ADDRESS
会 I-ADDRESS
议 I-ADDRESS
中 I-ADDRESS
心 I-ADDRESS
举 O
行 O
， O
为 O
期 O
2 O
天 O
， O

农 B-COMPANY
行 I-COMPANY
布 O
局 O
了 O
3 O
1 O
个 O
， O
建 B-COMPANY
行 I-COMPANY
布 O
局 O
了 O
2 O
9 O
个 O
， O
中 B-COMPANY
行 I-COMPANY
布 O
局 O
了 O
2 O
3 O
个 O
； O
而 O
其 O
他 O
股 O
份 O
制 O
商 O
业 O
银 O
行 O
则 O
主 O
要 O
围 O
绕 O
一 O
、 O

威 B-NAME
廉 I-NAME
姆 I-NAME
斯 I-NAME
（ O
h B-NAME
a I-NAME
r I-NAME
o I-NAME
l I-NAME
d I-NAME
w I-NAME
i I-NAME
l I-NAME
l I-NAME
i I-NAME
a I-NAME
m I-NAME
s I-NAME
） O
， O
巴 B-NAME
里 I-NAME
· I-NAME
穆 I-NAME
尼 I-NAME
兹 I-NAME
（ O
b B-NAME
a I-NAME
r I-NAME
r I-NAME
y I-NAME
m I-NAME
u I-NAME
n I-NAME
i I-NAME
t I-NAME
z I-NAME
） O
与 O
詹 B-NAME
姆 I-NAME
斯 I-NAME
· I-NAME
伍 I-NAME
德 I-NAME
（ O

在 O
我 O
接 O
手 O
C B-ORGANIZATION
C I-ORGANIZATION
M I-ORGANIZATION
的 O
时 O
候 O
， O
我 O
就 O
确 O
定 O
要 O
做 O
W B-GAME
A I-GAME
R I-GAME
3 I-GAME
， O
我 O
希 O
望 O
可 O
以 O
有 O
新 O
的 O
血 O
液 O
进 O
入 O
到 O
这 O
个 O
圈 O
子 O
。 O

在 O
上 B-ADDRESS
海 I-ADDRESS
南 I-ADDRESS
京 I-ADDRESS
东 I-ADDRESS
路 I-ADDRESS
和 I-ADDRESS
平 I-ADDRESS
饭 I-ADDRESS
店 I-ADDRESS
门 I-ADDRESS
口 I-ADDRESS
， O
记 B-POSITION
者 I-POSITION
以 O
换 O
汇 O
者 O
的 O
身 O
份 O
与 O
一 O
位 O
外 O
汇 O
“ O
黄 O
牛 O
” O
吕 O
先 O
生 O
交 O
涉 O
， O

虽 O
然 O
德 B-GOVERNMENT
军 I-GOVERNMENT
找 O
出 O
了 O
通 O
往 O
“ O
尸 O
幕 O
世 O
界 O
” O
的 O
大 O
门 O
， O
但 O
是 O
他 O
们 O
也 O
似 O
乎 O
还 O
无 O
法 O
掌 O
握 O
这 O
股 O
力 O
量 O
， O

主 B-POSITION
持 I-POSITION
人 I-POSITION
： O
第 O
二 O
位 O
是 O
澳 B-COMPANY
际 I-COMPANY
教 I-COMPANY
育 I-COMPANY
咨 I-COMPANY
询 I-COMPANY
公 I-COMPANY
司 I-COMPANY
专 O
门 O
负 O
责 O
澳 B-COMPANY
新 I-COMPANY
亚 I-COMPANY
留 I-COMPANY
学 I-COMPANY
中 I-COMPANY
心 I-COMPANY
总 B-POSITION
监 I-POSITION
孙 B-NAME
晶 I-NAME
孙 O
女 O
士 O
。 O

我 O
练 O
习 O
刻 O
苦 O
， O
梦 O
想 O
成 O
为 O
职 O
业 O
玩 O
家 O
， O
我 O
从 O
魔 B-GAME
兽 I-GAME
争 I-GAME
霸 I-GAME
I I-GAME
I I-GAME
I I-GAME
开 O
始 O
已 O
经 O
玩 O
了 O
8 O
年 O
游 O
戏 O
了 O
， O

“ O
商 O
旅 O
业 O
务 O
是 O
我 O
们 O
今 O
年 O
的 O
重 O
点 O
， O
我 O
们 O
将 O
加 O
强 O
与 O
香 B-GOVERNMENT
港 I-GOVERNMENT
旅 I-GOVERNMENT
游 I-GOVERNMENT
局 I-GOVERNMENT
等 O
组 O
织 O
的 O
合 O
作 O
， O
扩 O
大 O
信 O
用 O
卡 O
在 O
港 B-ADDRESS
优 O
惠 O
商 O
户 O
的 O
数 O
量 O
和 O
范 O
围 O
。 O

■ O
中 B-COMPANY
国 I-COMPANY
建 I-COMPANY
设 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
龙 O
卡 O
贷 O
记 O
卡 O
： O

• O
在 O
越 B-ADDRESS
南 I-ADDRESS
以 O
及 O
俄 B-ADDRESS
罗 I-ADDRESS
斯 I-ADDRESS
的 O
乌 B-ADDRESS
拉 I-ADDRESS
尔 I-ADDRESS
山 I-ADDRESS
脉 I-ADDRESS
以 O
及 O
地 O
面 O
作 O
战 O
任 O
务 O
拥 O
有 O
近 O
身 O
战 O
斗 O
要 O
素 O

罗 B-NAME
斯 I-NAME
达 I-NAME
尔 I-NAME
在 O
声 O
明 O
中 O
称 O
： O
“ O
我 O
对 O
于 O
《 B-GAME
第 I-GAME
二 I-GAME
人 I-GAME
生 I-GAME
》 I-GAME
的 O
热 O
情 O
没 O
有 O
丝 O
毫 O
消 O
退 O
。 O
通 O
过 O
此 O
次 O
管 O
理 O
层 O
调 O
整 O
， O

就 O
可 O
以 O
在 O
网 O
页 O
内 O
享 O
受 O
当 O
年 O
的 O
顶 O
级 O
F O
P O
S O
游 O
戏 O
乐 O
趣 O
。 O
游 O
戏 O
包 O
括 O
《 B-GAME
Q I-GAME
u I-GAME
a I-GAME
k I-GAME
e I-GAME
3 I-GAME
》 I-GAME
的 O
多 O
种 O
游 O
戏 O
模 O
式 O
， O

对 O
此 O
I B-NAME
n I-NAME
f I-NAME
i I-NAME
和 O
T B-NAME
H I-NAME
0 I-NAME
0 I-NAME
0 I-NAME
的 O
选 O
择 O
是 O
魔 B-GAME
兽 I-GAME
3 I-GAME
吗 O
？ O

普 B-COMPANY
益 I-COMPANY
财 I-COMPANY
富 I-COMPANY
最 O
新 O
统 O
计 O
显 O
示 O
， O
去 O
年 O
1 O
2 O
月 O
信 O
贷 O
类 O
理 O
财 O
产 O
品 O
的 O
发 O
行 O
数 O
为 O
1 O
6 O
9 O
款 O
， O
与 O
1 O
1 O
月 O
份 O
1 O
7 O
9 O
款 O
的 O
发 O
行 O
数 O
相 O
比 O
， O

而 O
这 O
次 O
来 O
到 O
线 O
下 O
决 O
赛 O
的 O
队 O
伍 O
确 O
实 O
代 O
表 O
了 O
国 O
内 O
D B-GAME
O I-GAME
T I-GAME
A I-GAME
项 O
目 O
较 O
高 O
的 O
水 O
平 O
； O

的 O
佩 B-NAME
恩 I-NAME
才 O
是 O
这 O
两 O
部 O
戏 O
的 O
灵 O
魂 O
人 O
物 O
。 O
再 O
加 O
上 O
更 O
早 O
一 O
些 O
的 O
《 B-MOVIE
选 I-MOVIE
举 I-MOVIE
夜 I-MOVIE
》 I-MOVIE
（ O
挖 O
掘 O
瑞 B-NAME
斯 I-NAME
· I-NAME
维 I-NAME
瑟 I-NAME
斯 I-NAME
彭 I-NAME
最 O
高 O
演 O
技 O
的 O
校 O
园 O
喜 O
剧 O
） O
， O

《 B-BOOK
红 I-BOOK
楼 I-BOOK
梦 I-BOOK
》 I-BOOK
： O
精 O
美 O
人 O
物 O
主 O
题 O
书 O
签 O
A O
组 O
、 O
B O
组 O

福 B-GOVERNMENT
建 I-GOVERNMENT
省 I-GOVERNMENT
公 I-GOVERNMENT
安 I-GOVERNMENT
厅 I-GOVERNMENT
经 I-GOVERNMENT
侦 I-GOVERNMENT
总 I-GOVERNMENT
队 I-GOVERNMENT
2 O
0 O
0 O
6 O
年 O
1 O
2 O
月 O
破 O
获 O
的 O
k O
p O
专 O
案 O
， O
就 O
是 O
一 O
起 O
最 O
典 O
型 O
的 O
国 O
际 O
信 O
用 O
卡 O
伪 O
卡 O
诈 O
骗 O
犯 O
罪 O
大 O
案 O
。 O

推 O
荐 O
音 O
乐 O
影 O
视 O
社 O
会 O
农 O
人 O
游 O
q O
为 O
了 O
抓 O
捕 O
艾 B-NAME
迪 I-NAME
德 I-NAME
, O
美 B-GOVERNMENT
军 I-GOVERNMENT
出 O
动 O
精 O
英 O
部 B-GOVERNMENT
队 I-GOVERNMENT
, O

本 O
报 O
讯 O
招 B-COMPANY
商 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
今 O
日 O
公 O
告 O
称 O
， O
该 O
行 O
持 O
有 O
美 B-COMPANY
国 I-COMPANY
雷 I-COMPANY
曼 I-COMPANY
兄 I-COMPANY
弟 I-COMPANY
公 I-COMPANY
司 I-COMPANY
发 O
行 O
的 O
债 O
券 O
敞 O
口 O
共 O
计 O
7 O
0 O
0 O
0 O
万 O
美 O
元 O
， O
其 O
中 O
， O

据 O
悉 O
《 B-MOVIE
但 I-MOVIE
丁 I-MOVIE
的 I-MOVIE
地 I-MOVIE
狱 I-MOVIE
之 I-MOVIE
旅 I-MOVIE
》 I-MOVIE
真 O
人 O
版 O
电 O
影 O
已 O
被 O
环 B-COMPANY
球 I-COMPANY
影 I-COMPANY
业 I-COMPANY
( I-COMPANY
U I-COMPANY
n I-COMPANY
i I-COMPANY
v I-COMPANY
e I-COMPANY
r I-COMPANY
s I-COMPANY
a I-COMPANY
l I-COMPANY
P I-COMPANY
i I-COMPANY
c I-COMPANY
t I-COMPANY
u I-COMPANY
r I-COMPANY
e I-COMPANY
s I-COMPANY
) I-COMPANY

此 O
时 O
， O
天 O
已 O
亮 O
了 O
， O
孙 B-NAME
中 I-NAME
山 I-NAME
即 O
命 O
侍 B-POSITION
卫 I-POSITION
副 I-POSITION
官 I-POSITION
马 B-NAME
湘 I-NAME
、 O
黄 B-NAME
惠 I-NAME
龙 I-NAME
， O
集 O
合 O
帅 B-GOVERNMENT
府 I-GOVERNMENT
卫 I-GOVERNMENT
队 I-GOVERNMENT
， O
渡 O
过 O
珠 B-ADDRESS
江 I-ADDRESS
， O
一 O
同 O
乘 O
车 O
往 O
越 B-ADDRESS
秀 I-ADDRESS
山 I-ADDRESS
督 O
战 O
。 O

急 O
火 O
攻 O
心 O
的 O
金 B-NAME
尼 I-NAME
尔 I-NAME
在 O
上 O
轮 O
输 O
给 O
富 B-ORGANIZATION
勒 I-ORGANIZATION
姆 I-ORGANIZATION
之 O
后 O
， O
认 O
定 O
主 B-POSITION
裁 I-POSITION
判 I-POSITION
阿 B-NAME
特 I-NAME
金 I-NAME
森 I-NAME
（ O
m B-NAME
a I-NAME
r I-NAME
t I-NAME
i I-NAME
n I-NAME
a I-NAME
t I-NAME
k I-NAME
i I-NAME
n I-NAME
s I-NAME
o I-NAME
n I-NAME
） O
是 O
米 B-NAME
老 I-NAME
鼠 I-NAME
， O

再 O
次 O
说 O
明 O
凯 O
比 O
值 O
名 O
称 O
只 O
不 O
过 O
是 O
笔 B-POSITION
者 I-POSITION
随 O
口 O
根 O
据 O
凯 O
利 O
指 O
数 O
比 O
值 O
关 O
系 O
起 O
的 O
一 O
个 O
名 O
字 O
， O
并 O
没 O
有 O
过 O
多 O
含 O
义 O
， O
请 O
不 O
要 O
过 O
多 O
询 O
问 O
。 O

我 O
除 O
了 O
打 O
魔 B-GAME
兽 I-GAME
以 O
外 O
就 O
是 O
打 O
星 B-GAME
际 I-GAME
2 I-GAME
， O
所 O
以 O
没 O
有 O
玩 O
太 O
多 O
别 O
的 O
游 O
戏 O
。 O
但 O
我 O
很 O
欢 O
迎 O
这 O
样 O
的 O
竞 O
技 O
游 O
戏 O
的 O
产 O
生 O
。 O

现 O
在 O
W B-GAME
A I-GAME
R I-GAME
3 I-GAME
里 O
比 O
赛 O
中 O
比 O
较 O
流 O
行 O
的 O
战 O
术 O
都 O
是 O
这 O
些 O
职 O
业 O
选 O
手 O
千 O
锤 O
百 O
炼 O
后 O
才 O
选 O
择 O
的 O
优 O
秀 O
战 O
术 O
。 O

范 B-NAME
曾 I-NAME
名 O
列 O
三 O
甲 O
。 O
8 O
9 O
岁 O
的 O
赵 B-NAME
无 I-NAME
极 I-NAME
2 O
. O
4 O
亿 O
元 O
首 O
次 O
登 O
上 O
榜 O
首 O
， O
9 O
1 O
岁 O
的 O
吴 B-NAME
冠 I-NAME
中 I-NAME
2 O
. O
2 O
亿 O
元 O
排 O
名 O
第 O
二 O
， O

虽 O
然 O
越 B-GOVERNMENT
秀 I-GOVERNMENT
区 I-GOVERNMENT
人 I-GOVERNMENT
民 I-GOVERNMENT
法 I-GOVERNMENT
院 I-GOVERNMENT
上 O
周 O
一 O
审 O
判 O
决 O
邵 O
老 B-POSITION
师 I-POSITION
败 O
诉 O
， O
但 O
邵 O
老 B-POSITION
师 I-POSITION
表 O
示 O
判 O
决 O
结 O
果 O
难 O
以 O
令 O
人 O
信 O
服 O
。 O

n O
欧 O
洲 O
足 O
球 O
精 O
选 O
1 O
0 O
9 O
2 O
次 O
播 O
放 O
0 O
1 O
: O
3 O
9 O
日 O
本 O
胆 O
子 O
很 O
大 O
， O
要 O
在 O
海 O
外 O
驻 O
扎 O
军 B-GOVERNMENT
队 I-GOVERNMENT
， O

表 O
于 O
2 O
0 O
1 O
0 O
年 O
《 B-BOOK
大 I-BOOK
众 I-BOOK
软 I-BOOK
件 I-BOOK
》 I-BOOK
9 O
月 O
中 O

此 B-NAME
姝 I-NAME
刚 O
刚 O
入 O
职 O
著 O
名 O
时 O
尚 O
杂 O
志 O
， O
逢 O
人 O
便 O
说 O
她 O
出 O
身 O
富 O
豪 O
， O
留 O
学 O
法 B-ADDRESS
国 I-ADDRESS
， O
现 O
交 O
一 O
个 O
法 B-ADDRESS
国 I-ADDRESS
男 O
友 O
… O
… O
手 O
提 O
爱 B-COMPANY
马 I-COMPANY
仕 I-COMPANY
， O

在 O
西 B-ADDRESS
雅 I-ADDRESS
图 I-ADDRESS
的 O
大 B-ADDRESS
都 I-ADDRESS
会 I-ADDRESS
公 I-ADDRESS
车 I-ADDRESS
处 I-ADDRESS
， O
为 O
了 O
鼓 O
励 O
郊 O
区 O
居 O
民 O
搭 O
乘 O
公 O
车 O
上 O
下 O
班 O
， O
特 O
地 O
将 O
各 O
地 O
公 O
车 O
转 O
运 O
中 O
心 O
改 O
为 O
便 O
利 O
车 O
站 O

莫 B-NAME
里 I-NAME
尼 I-NAME
奥 I-NAME
有 O
点 O
“ O
首 O
尾 O
不 O
能 O
兼 O
顾 O
” O
。 O
把 O
锋 O
线 O
弄 O
好 O
了 O
， O
队 O
内 O
矛 O
盾 O
也 O
随 O
即 O
出 O
现 O
， O
刚 O
刚 O
解 O
决 O
了 O
三 O
场 O
只 O
进 O
一 O
球 O
的 O
难 O
题 O
， O

1 O
9 O
8 O
5 O
年 O
中 B-COMPANY
国 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
广 I-COMPANY
东 I-COMPANY
珠 I-COMPANY
海 I-COMPANY
分 I-COMPANY
行 I-COMPANY
最 O
早 O
发 O
行 O
信 O
用 O
卡 O
， O
二 O
十 O
多 O
年 O
来 O
， O
银 O
行 O
信 O
用 O
卡 O
业 O
务 O
逐 O
步 O
拓 O
展 O
， O
“ O
圈 O
地 O
运 O
动 O
” O

G B-COMPANY
a I-COMPANY
m I-COMPANY
e I-COMPANY
s I-COMPANY
总 B-POSITION
裁 I-POSITION
在 O
接 O
受 O
C B-COMPANY
V I-COMPANY
G I-COMPANY
采 O
访 O
时 O
透 O
露 O
， O
公 O
司 O
正 O
在 O
制 O
作 O
一 O
款 O
全 O
新 O
的 O
游 O
戏 O
。 O

潘 B-NAME
德 I-NAME
夫 I-NAME
和 O
罗 B-NAME
基 I-NAME
三 O
前 B-POSITION
锋 I-POSITION
本 O
就 O
有 O
些 O
冒 O
险 O
， O
中 B-POSITION
场 I-POSITION
又 O
放 O
出 O
重 O
攻 O
轻 O
守 O
的 O
毛 B-NAME
里 I-NAME
， O
就 O
更 O
觉 O
单 O
薄 O
。 O

C B-ORGANIZATION
C I-ORGANIZATION
M I-ORGANIZATION
战 I-ORGANIZATION
队 I-ORGANIZATION
的 O
一 O
位 O
主 O
力 O
成 O
员 O
正 O
在 O
和 O
M O
M O
一 O
起 O
用 O
蓝 O
魔 O
W O
1 O
0 O
平 O
板 O
电 O
脑 O
体 O
验 O
切 O
水 O
果 O
， O
你 O
能 O
猜 O
出 O
他 O
是 O
谁 O
吗 O
？ O

随 O
着 O
“ O
电 O
脑 O
游 O
戏 O
热 O
” O
在 O
美 B-GOVERNMENT
军 I-GOVERNMENT
教 O
育 O
训 O
练 O
中 O
不 O
断 O
升 O
温 O
， O
利 O
用 O
电 O
脑 O
游 O
戏 O
进 O
行 O
战 O
法 O
研 O
究 O
、 O

星 B-GAME
际 I-GAME
2 I-GAME
是 O
一 O
款 O
高 O
深 O
的 O
游 O
戏 O
， O
但 O
我 O
对 O
他 O
的 O
初 O
步 O
感 O
觉 O
挺 O
好 O
。 O
也 O
许 O
我 O
会 O
成 O
为 O
一 O
名 O
神 O
族 O
选 B-POSITION
手 I-POSITION
吧 O
。 O

三 O
星 O
W O
C O
G O
2 O
0 O
1 O
1 O
北 B-ADDRESS
京 I-ADDRESS
赛 O
区 O
星 B-GAME
际 I-GAME
争 I-GAME
霸 I-GAME
2 I-GAME
项 O
目 O
最 O
终 O
名 O
次 O
： O

主 B-POSITION
持 I-POSITION
人 I-POSITION
： O
各 O
位 O
新 O
浪 O
的 O
网 O
友 O
， O
大 O
家 O
好 O
！ O
欢 O
迎 O
走 O
进 O
新 O
浪 O
嘉 O
宾 O
聊 O
天 O
室 O
， O
今 O
天 O
我 O
们 O
请 O
来 O
了 O
几 O
位 O
尊 O
贵 O
的 O
客 O
人 O
， O

《 B-GAME
战 I-GAME
地 I-GAME
： I-GAME
叛 I-GAME
逆 I-GAME
连 I-GAME
队 I-GAME
2 I-GAME
》 I-GAME
由 O
E B-COMPANY
A I-COMPANY
D I-COMPANY
I I-COMPANY
C I-COMPANY
E I-COMPANY
开 O
发 O
， O
将 O
于 O
2 O
0 O
1 O
0 O
年 O
第 O
一 O
季 O
度 O
上 O
市 O
。 O

艺 B-BOOK
术 I-BOOK
家 I-BOOK
还 I-BOOK
是 I-BOOK
要 I-BOOK
凭 I-BOOK
作 I-BOOK
品 I-BOOK
说 I-BOOK
话 I-BOOK
》 I-BOOK
， O
文 O
中 O
就 O
目 O
前 O
国 O
内 O
有 O
些 O
画 B-POSITION
家 I-POSITION
“ O
流 O
水 O
线 O
作 O
业 O
” O
， O
不 O
讲 O
求 O
艺 O
术 O
品 O
质 O
， O

本 O
作 O
P O
C O
版 O
本 O
将 O
于 O
2 O
0 O
0 O
9 O
年 O
6 O
月 O
2 O
日 O
全 O
球 O
上 O
架 O
发 O
售 O
。 O
《 B-GAME
模 I-GAME
拟 I-GAME
人 I-GAME
生 I-GAME
3 I-GAME
》 I-GAME

那 B-ORGANIZATION
不 I-ORGANIZATION
勒 I-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
队 I-ORGANIZATION
v O
s O
锡 B-ORGANIZATION
耶 I-ORGANIZATION
纳 I-ORGANIZATION
队 I-ORGANIZATION
两 O
队 O
在 O
意 B-ORGANIZATION
甲 I-ORGANIZATION
联 O
赛 O
历 O
史 O
上 O
只 O
交 O
战 O
过 O
2 O
场 O
， O
那 O
不 O
勒 O
斯 O
队 O
2 O
平 O
与 O
对 O
手 O
平 O
分 O
秋 O
色 O
， O
进 O
1 O
球 O
失 O
1 O
球 O
； O

本 O
周 O
中 O
欧 O
冠 O
胜 O
负 O
彩 O
， O
战 O
意 O
将 O
起 O
到 O
主 O
要 O
作 O
用 O
。 O
维 B-ORGANIZATION
拉 I-ORGANIZATION
利 I-ORGANIZATION
v O
s O
曼 B-ORGANIZATION
联 I-ORGANIZATION
一 O
场 O
， O
平 O
赔 O
早 O
早 O
被 O
压 O
低 O
， O
两 O
队 O
携 O
手 O
出 O
线 O
的 O
可 O
能 O
不 O
小 O
， O

财 B-BOOK
周 I-BOOK
刊 I-BOOK
》 I-BOOK
通 O
胀 O
预 O
期 O
投 O
资 O
宝 O
典 O
推 O
出 O
邮 O
票 O
投 O
资 O
。 O

胡 B-NAME
军 I-NAME
华 I-NAME

辉 B-COMPANY
煌 I-COMPANY
云 I-COMPANY
上 I-COMPANY
项 B-POSITION
目 I-POSITION
总 I-POSITION
经 I-POSITION
理 I-POSITION
及 O
辉 B-COMPANY
煌 I-COMPANY
集 I-COMPANY
团 I-COMPANY
副 B-POSITION
总 I-POSITION
经 I-POSITION
理 I-POSITION
方 O
总 O

坐 O
飞 O
机 O
却 O
买 O
到 O
了 O
假 O
保 O
单 O
， O
昆 O
明 O
市 O
民 O
梁 B-NAME
玉 I-NAME
祥 I-NAME
将 O
卖 O
主 O
携 B-COMPANY
程 I-COMPANY
旅 I-COMPANY
行 I-COMPANY
网 I-COMPANY
告 O
上 O
法 B-GOVERNMENT
院 I-GOVERNMENT
。 O
此 O
案 O
轰 O
动 O
全 O
国 O
， O

1 O
8 O
0 O
万 O
美 O
元 O
） O
成 O
交 O
。 O
里 B-NAME
希 I-NAME
特 I-NAME
的 O
德 O
国 O
同 O
仁 O
、 O
已 O
故 O
的 O
西 B-NAME
格 I-NAME
玛 I-NAME
· I-NAME
珀 I-NAME
尔 I-NAME
克 I-NAME
（ O
s B-NAME
i I-NAME
g I-NAME
m I-NAME
a I-NAME
r I-NAME
p I-NAME
o I-NAME
l I-NAME
k I-NAME
e I-NAME
） O

警 O
方 O
介 O
绍 O
， O
随 O
着 O
假 O
币 O
从 O
沿 O
海 O
涌 O
入 O
四 B-ADDRESS
川 I-ADDRESS
， O
经 O
济 O
相 O
对 O
落 O
后 O
的 O
县 O
市 O
、 O
营 B-POSITION
业 I-POSITION
员 I-POSITION
较 O
少 O
的 O
金 O
店 O
等 O
， O
正 O
成 O
为 O
犯 O
罪 O
分 O
子 O
的 O
新 O
目 O
标 O
。 O

不 O
过 O
想 O
要 O
去 O
苏 B-SCENE
梅 I-SCENE
岛 I-SCENE
去 O
感 O
受 O
苏 B-SCENE
梅 I-SCENE
的 O
迷 O
人 O
景 O
致 O
， O
最 O
先 O
要 O
做 O
的 O
， O
也 O
是 O
最 O
重 O
要 O
的 O
， O

能 O
够 O
上 O
榜 O
是 O
莫 O
大 O
的 O
光 O
荣 O
， O
《 B-BOOK
考 I-BOOK
工 I-BOOK
记 I-BOOK
》 I-BOOK
今 O
年 O
才 O
结 O
稿 O
成 O
书 O
发 O
行 O
， O
可 O
见 O
得 O
榜 O
单 O
反 O
应 O
快 O
速 O
， O
及 O
时 O
体 O
现 O
文 O
学 O
动 O
态 O
。 O
” O

新 B-COMPANY
浪 I-COMPANY
网 I-COMPANY
、 O
中 B-BOOK
国 I-BOOK
城 I-BOOK
市 I-BOOK
经 I-BOOK
济 I-BOOK
杂 I-BOOK
志 I-BOOK
等 O
媒 O
体 O
的 O
朋 O
友 O
， O
非 O
常 O
欢 O
迎 O
大 O
家 O
的 O
到 O
来 O
。 O

她 O
给 O
自 O
己 O
的 O
公 O
司 O
起 O
名 O
“ B-COMPANY
老 I-COMPANY
中 I-COMPANY
家 I-COMPANY
具 I-COMPANY
公 I-COMPANY
司 I-COMPANY
” I-COMPANY
， O
公 O
司 O
产 O
品 O
部 O
分 O
销 O
售 O
到 O
中 O
国 O
。 O
“ O
中 O
国 O
人 O
喜 O
欢 O
红 O
木 O
家 O
具 O
， O
但 O
销 O
往 O
中 O
国 O
的 O
家 O
具 O
， O

宣 B-NAME
家 I-NAME
鑫 I-NAME
说 O
， O
自 O
己 O
也 O
是 O
个 O
“ O
红 O
木 O
迷 O
” O
。 O
他 O
表 O
示 O
， O
红 O
木 O
家 O
具 O
圈 O
子 O
里 O
的 O
大 O
多 O
数 O
收 B-POSITION
藏 I-POSITION
者 I-POSITION
都 O
是 O
抱 O
着 O
很 O
单 O
纯 O
的 O
、 O

大 O
师 O
” O
， O
知 O
名 O
星 B-GAME
际 I-GAME
主 B-POSITION
持 I-POSITION
人 I-POSITION
， O
常 O
年 O
解 O
说 O
S B-ORGANIZATION
P I-ORGANIZATION
L I-ORGANIZATION
， O
M B-ORGANIZATION
S I-ORGANIZATION
L I-ORGANIZATION
， O
O B-ORGANIZATION
S I-ORGANIZATION
L I-ORGANIZATION
， O
P B-ORGANIZATION
L I-ORGANIZATION
U I-ORGANIZATION
举 O
办 O
的 O
比 O
赛 O
， O

根 O
据 O
路 B-ORGANIZATION
透 I-ORGANIZATION
社 I-ORGANIZATION
的 O
报 O
道 O
， O
索 B-COMPANY
尼 I-COMPANY
影 I-COMPANY
业 I-COMPANY
计 O
划 O
将 O
《 B-MOVIE
过 I-MOVIE
山 I-MOVIE
车 I-MOVIE
大 I-MOVIE
亨 I-MOVIE
》 I-MOVIE
电 O
影 O
版 O
的 O
拍 O
摄 O
交 O
由 O
索 B-COMPANY
尼 I-COMPANY
动 I-COMPANY
画 I-COMPANY
制 I-COMPANY
作 I-COMPANY
公 I-COMPANY
司 I-COMPANY
， O

本 O
周 O
又 O
有 O
更 O
坏 O
的 O
消 O
息 O
传 O
来 O
， O
俱 B-ORGANIZATION
乐 I-ORGANIZATION
部 I-ORGANIZATION
副 B-POSITION
主 I-POSITION
席 I-POSITION
弗 B-NAME
里 I-NAME
吉 I-NAME
尔 I-NAME
森 I-NAME
（ B-NAME
a I-NAME
s I-NAME
g I-NAME
e I-NAME
i I-NAME
r I-NAME
f I-NAME
r I-NAME
i I-NAME
d I-NAME
g I-NAME
e I-NAME
i I-NAME
r I-NAME
s I-NAME
s I-NAME
o I-NAME
n I-NAME
） I-NAME

联 B-ORGANIZATION
盟 I-ORGANIZATION
杯 I-ORGANIZATION
已 O
遭 O
到 O
两 O
连 O
败 O
的 O
费 B-ORGANIZATION
耶 I-ORGANIZATION
诺 I-ORGANIZATION
德 I-ORGANIZATION
在 O
国 O
内 O
的 O
处 O
境 O
与 O
拉 B-ORGANIZATION
科 I-ORGANIZATION
类 O
似 O
， O
在 O
阿 B-ORGANIZATION
贾 I-ORGANIZATION
克 I-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
和 O
鹿 B-ORGANIZATION
特 I-ORGANIZATION
丹 I-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
巴 I-ORGANIZATION
达 I-ORGANIZATION
的 O
夹 O
击 O
下 O
， O

莱 B-ORGANIZATION
切 I-ORGANIZATION
本 O
赛 O
季 O
此 O
前 O
6 O
个 O
主 O
场 O
2 O
胜 O
4 O
平 O
保 O
持 O
不 O
败 O
， O
虽 O
然 O
平 O
局 O
很 O
多 O
， O
但 O
是 O
没 O
有 O
输 O
球 O
。 O
而 O
罗 B-ORGANIZATION
马 I-ORGANIZATION
积 O
分 O
比 O
莱 O
切 O
还 O
少 O
， O

剧 O
情 O
： O
《 B-GAME
现 I-GAME
代 I-GAME
启 I-GAME
示 I-GAME
录 I-GAME
》 I-GAME

2 O
0 O
1 O
8 O
- O
1 O
0 O
- O
1 O
7 O
期 O
速 O
看 O
《 B-MOVIE
惊 I-MOVIE
爆 I-MOVIE
银 I-MOVIE
河 I-MOVIE
系 I-MOVIE
》 I-MOVIE
2 O
0 O
1 O
8 O
- O
1 O
0 O
- O
1 O
7 O
期 O
速 O
看 O
《 B-MOVIE
莫 I-MOVIE
斯 I-MOVIE
科 I-MOVIE
陷 I-MOVIE
落 I-MOVIE
》 I-MOVIE
2 O
0 O
1 O
8 O
- O
1 O
0 O
- O

这 O
几 O
场 O
胜 O
利 O
含 O
金 O
量 O
相 O
当 O
一 O
般 O
， O
何 O
况 O
在 O
场 O
面 O
上 O
拉 B-ORGANIZATION
齐 I-ORGANIZATION
奥 I-ORGANIZATION
还 O
并 O
没 O
有 O
什 O
么 O
优 O
势 O
。 O
上 O
轮 O
罗 B-ADDRESS
马 I-ADDRESS
德 O
比 O
的 O
结 O
果 O
则 O
印 O
证 O
了 O
我 O
的 O
看 O
法 O
。 O

没 O
有 O
中 O
国 O
国 O
籍 O
的 O
人 O
不 O
能 O
加 O
入 O
的 O
政 O
治 O
信 O
仰 O
并 O
自 O
觉 O
地 O
为 O
之 O
奋 O
斗 O
中 B-GOVERNMENT
国 I-GOVERNMENT
共 I-GOVERNMENT
产 I-GOVERNMENT
党 I-GOVERNMENT
, O
中 B-GOVERNMENT
国 I-GOVERNMENT
共 I-GOVERNMENT
产 I-GOVERNMENT
党 I-GOVERNMENT
是 O
为 O
中 O
国 O
人 O
民 O
事 O
业 O
而 O
奋 O
斗 O
的 O
党 O
, O

由 O
此 O
， O
中 B-ORGANIZATION
国 I-ORGANIZATION
房 I-ORGANIZATION
地 I-ORGANIZATION
产 I-ORGANIZATION
经 I-ORGANIZATION
理 I-ORGANIZATION
人 I-ORGANIZATION
联 I-ORGANIZATION
盟 I-ORGANIZATION
秘 B-POSITION
书 I-POSITION
长 I-POSITION
陈 B-NAME
云 I-NAME
峰 I-NAME
建 O
议 O
， O
应 O
立 O
法 O
明 O
确 O
监 O
管 O
检 O
查 O
违 O
规 O
出 O
租 O
的 O
主 O
体 O
。 O

< O
近 B-BOOK
身 I-BOOK
特 I-BOOK
工 I-BOOK
6 O
登 O
录 O
近 B-BOOK
身 I-BOOK
特 I-BOOK
工 I-BOOK
一 O
键 O
下 O
载 O
a O
p O
p O
, O

“ O
这 O
是 O
干 O
净 O
的 O
重 O
组 O
。 O
” O
重 B-COMPANY
庆 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
前 O
董 B-POSITION
事 I-POSITION
长 I-POSITION
张 B-NAME
复 I-NAME
说 O
。 O

楼 O
面 O
价 O
1 O
2 O
天 O
暴 O
涨 O
超 O
1 O
倍 O
广 B-ADDRESS
渠 I-ADDRESS
门 I-ADDRESS
外 I-ADDRESS
1 I-ADDRESS
0 I-ADDRESS
号 I-ADDRESS
地 I-ADDRESS
决 O
战 O
2 O
1 O
日 O

办 O
理 O
韩 B-COMPANY
亚 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
借 O
记 O
卡 O
与 O
办 O
理 O
我 O
国 O
商 B-COMPANY
业 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
借 O
记 O
卡 O
一 O
样 O
， O
持 O
身 O
份 O
证 O
明 O
前 O
往 O
营 B-ADDRESS
业 I-ADDRESS
厅 I-ADDRESS
可 O
以 O
直 O
接 O
办 O
理 O
， O

9 O
月 O
份 O
， O
项 B-NAME
俊 I-NAME
波 I-NAME
到 O
浙 B-ADDRESS
江 I-ADDRESS
调 O
研 O
， O
农 B-COMPANY
行 I-COMPANY
当 O
时 O
决 O
定 O
， O
将 O
人 O
行 O
追 O
加 O
的 O
新 O
增 O
贷 O
款 O
额 O
度 O
中 O
的 O
4 O
0 O
% O
用 O
于 O
浙 O
江 O
， O
约 O
7 O
0 O
亿 O
元 O
。 O

金 B-NAME
石 I-NAME
开 I-NAME
： O
从 O
往 O
绩 O
来 O
看 O
， O
阿 B-ORGANIZATION
森 I-ORGANIZATION
纳 I-ORGANIZATION
对 O
桑 B-ORGANIZATION
德 I-ORGANIZATION
兰 I-ORGANIZATION
拥 O
有 O
压 O
倒 O
性 O
的 O
优 O
势 O
， O
英 B-ORGANIZATION
超 I-ORGANIZATION
以 O
来 O
交 O
手 O
全 O
部 O
获 O
胜 O
。 O
不 O
过 O
， O
上 O
赛 O
季 O
枪 B-ORGANIZATION
手 I-ORGANIZATION
两 O
战 O
“ O

央 B-GOVERNMENT
行 I-GOVERNMENT
前 O
段 O
时 O
间 O
出 O
台 O
的 O
房 O
贷 O
新 O
政 O
对 O
个 O
人 O
住 O
房 O
贷 O
款 O
有 O
明 O
显 O
的 O
拉 O
动 O
， O
“ O
从 O
交 B-COMPANY
行 I-COMPANY
的 O
情 O
况 O
来 O
看 O
， O
市 O
场 O
有 O
回 O
暖 O
的 O
迹 O
象 O
。 O
” O

龙 B-ADDRESS
湖 I-ADDRESS
· I-ADDRESS
花 I-ADDRESS
墅 I-ADDRESS
香 I-ADDRESS
醍 I-ADDRESS
营 B-POSITION
销 I-POSITION
主 I-POSITION
管 I-POSITION
颜 B-NAME
龙 I-NAME

过 O
上 O
百 O
吨 O
航 O
空 O
燃 O
油 O
的 O
王 O
牌 O
飞 B-POSITION
行 I-POSITION
员 I-POSITION
， O
与 O
刚 O
刚 O
取 O
得 O
飞 O
行 O
执 O
照 O
的 O
新 O
中 B-GOVERNMENT
国 I-GOVERNMENT
空 I-GOVERNMENT
军 I-GOVERNMENT
之 O
间 O
的 O
较 O
量 O
。 O

据 O
监 B-GOVERNMENT
管 I-GOVERNMENT
部 I-GOVERNMENT
门 I-GOVERNMENT
调 O
查 O
， O
一 O
些 O
持 O
卡 O
人 O
是 O
刚 O
刚 O
踏 O
入 O
社 O
会 O
的 O
年 O
轻 O
人 O
， O
自 O
制 O
力 O
较 O
弱 O
， O
在 O
银 O
行 O
的 O
诱 O
导 O
下 O
办 O
理 O
了 O
多 O
家 O
银 O
行 O
信 O
用 O
卡 O
， O

二 O
三 O
二 O
赔 O
率 O
组 O
合 O
下 O
， O
博 B-COMPANY
彩 I-COMPANY
公 I-COMPANY
司 I-COMPANY
观 O
点 O
呈 O
两 O
极 O
分 O
化 O
， O
易 B-COMPANY
胜 I-COMPANY
博 I-COMPANY
、 O
b B-COMPANY
w I-COMPANY
i I-COMPANY
n I-COMPANY
早 O
早 O
把 O
客 O
胜 O
赔 O
压 O
低 O
， O
而 O
b O
e O
t O
2 O
4 O
、 O

签 O
约 O
仪 O
式 O
在 O
这 O
里 O
隆 O
重 O
举 O
行 O
， O
在 O
此 O
， O
我 O
代 O
表 O
乌 B-GOVERNMENT
审 I-GOVERNMENT
旗 I-GOVERNMENT
旗 I-GOVERNMENT
委 I-GOVERNMENT
、 O
政 B-GOVERNMENT
府 I-GOVERNMENT
向 O
各 O
位 O
领 B-POSITION
导 I-POSITION
、 O
各 O
位 O
专 B-POSITION
家 I-POSITION
、 O

S B-NAME
v I-NAME
e I-NAME
n I-NAME
s I-NAME
s I-NAME
o I-NAME
n I-NAME
在 O
接 O
受 O
V B-BOOK
i I-BOOK
d I-BOOK
e I-BOOK
o I-BOOK
G I-BOOK
a I-BOOK
m I-BOOK
e I-BOOK
r I-BOOK
的 O
采 O
访 O
时 O
被 O
问 O
及 O
《 B-GAME
街 I-GAME
霸 I-GAME
4 I-GAME
》 I-GAME
P O
C O
版 O
何 O
时 O
能 O
到 O
来 O
， O

美 B-COMPANY
联 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
争 O
夺 O
战 O
中 O
场 O
休 O
息 O
花 B-COMPANY
旗 I-COMPANY
富 B-COMPANY
国 I-COMPANY
休 O
战 O
至 O
8 O
日 O

吉 B-SCENE
隆 I-SCENE
坡 I-SCENE
， O
是 O
一 O
个 O
文 O
化 O
多 O
元 O
而 O
丰 O
富 O
得 O
令 O
人 O
羡 O
慕 O
的 O
城 O
市 O
， O
这 O
里 O
的 O
风 O
景 O
包 O
罗 O
万 O
象 O
， O
不 O
仅 O
有 O
现 O
代 O
风 O
貌 O
， O
也 O
有 O
原 O
始 O
风 O
光 O
， O

据 O
美 B-GOVERNMENT
国 I-GOVERNMENT
驻 I-GOVERNMENT
华 I-GOVERNMENT
大 I-GOVERNMENT
使 I-GOVERNMENT
馆 I-GOVERNMENT
副 B-POSITION
领 I-POSITION
事 I-POSITION
史 B-NAME
建 I-NAME
邦 I-NAME
介 O
绍 O
， O
此 O
前 O
这 O
类 O
签 O
证 O
的 O
有 O
效 O
期 O
为 O
3 O
个 O
月 O
； O
签 O
证 O
有 O
效 O
期 O
延 O
长 O
为 O
一 O
年 O
后 O
， O

5 O
月 O
1 O
8 O
日 O
下 O
午 O
， O
深 B-ADDRESS
圳 I-ADDRESS
与 O
香 B-ADDRESS
港 I-ADDRESS
之 O
间 O
， O
十 O
多 O
名 O
防 O
疫 O
人 O
员 O
横 O
列 O
在 O
罗 B-ADDRESS
湖 I-ADDRESS
桥 I-ADDRESS
中 O
央 O
。 O
从 O
香 B-ADDRESS
港 I-ADDRESS
到 O
深 B-ADDRESS
圳 I-ADDRESS
的 O
过 O
境 O
者 O
， O

此 O
次 O
比 O
赛 O
形 O
式 O
采 O
用 O
线 O
下 O
比 O
赛 O
的 O
赛 O
事 O
模 O
型 O
。 O
参 O
赛 O
者 O
来 O
自 O
中 O
国 O
各 O
地 O
， O
三 O
大 O
比 O
赛 O
项 O
目 O
星 B-GAME
际 I-GAME
争 I-GAME
霸 I-GAME
（ I-GAME
s I-GAME
t I-GAME
a I-GAME
r I-GAME
c I-GAME
r I-GAME
a I-GAME
f I-GAME
t I-GAME
） I-GAME
、 O

《 B-GAME
魔 I-GAME
兽 I-GAME
争 I-GAME
霸 I-GAME
3 I-GAME
》 I-GAME
的 O
韩 O
国 O
代 O
理 O
， O
S B-COMPANY
o I-COMPANY
n I-COMPANY
o I-COMPANY
k I-COMPANY
o I-COMPANY
n I-COMPANY
g I-COMPANY
公 I-COMPANY
司 I-COMPANY
C B-POSITION
E I-POSITION
O I-POSITION
崔 B-NAME
新 I-NAME
魁 I-NAME
在 O
近 O
日 O
发 O
行 O
的 O
自 O
传 O
中 O
痛 O
批 O
暴 B-COMPANY
雪 I-COMPANY
。 O

↑ O
《 B-MOVIE
充 I-MOVIE
气 I-MOVIE
娃 I-MOVIE
娃 I-MOVIE
之 I-MOVIE
恋 I-MOVIE
》 I-MOVIE
本 O
周 O
增 O
容 O
至 O
2 O
1 O
家 O
电 O
影 O
院 O
， O
单 O
馆 O
平 O
均 O
值 O
8 O
8 O
0 O
0 O
＄ O
， O
仍 O
保 O
持 O
着 O
良 O
好 O
步 O
调 O
， O

由 O
S B-COMPANY
Q I-COMPANY
U I-COMPANY
A I-COMPANY
R I-COMPANY
E I-COMPANY
E I-COMPANY
N I-COMPANY
I I-COMPANY
X I-COMPANY
制 O
作 O
的 O
P O
S O
3 O
/ O
X O
b O
o O
x O
3 O
6 O
0 O
角 O
色 O
扮 O
演 O
游 O
戏 O
《 B-GAME
最 I-GAME
后 I-GAME
的 I-GAME
神 I-GAME
迹 I-GAME
( O

喜 O
剧 O
类 O
影 B-POSITION
帝 I-POSITION
方 O
面 O
越 O
弱 O
， O
西 B-NAME
摩 I-NAME
尔 I-NAME
· I-NAME
霍 I-NAME
夫 I-NAME
曼 I-NAME
在 O
本 O
单 O
元 O
的 O
底 O
气 O
就 O
越 O
足 O
， O
这 O
也 O
是 O
《 B-MOVIE
查 I-MOVIE
理 I-MOVIE
》 I-MOVIE
在 O
整 O
张 O
提 O
名 O
名 O
单 O
里 O
最 O
大 O
（ O
最 O
后 O
… O
… O

2 O
0 O
0 O
4 O
年 O
， O
郑 B-GOVERNMENT
州 I-GOVERNMENT
市 I-GOVERNMENT
政 I-GOVERNMENT
府 I-GOVERNMENT
将 O
西 B-ADDRESS
岗 I-ADDRESS
村 I-ADDRESS
的 O
4 O
1 O
. O
7 O
6 O
1 O
亩 O
土 O
地 O
划 O
拨 O
给 O
了 O
河 B-COMPANY
南 I-COMPANY
天 I-COMPANY
荣 I-COMPANY
置 I-COMPANY
业 I-COMPANY
有 I-COMPANY
限 I-COMPANY
公 I-COMPANY
司 I-COMPANY
建 O
设 O
经 O
济 O
适 O
用 O
房 O
。 O

新 B-GAME
绝 I-GAME
代 I-GAME
双 I-GAME
骄 I-GAME
之 I-GAME
鱼 I-GAME
戏 I-GAME
江 I-GAME
湖 I-GAME
篇 I-GAME
》 I-GAME
， O
自 O
然 O
引 O
起 O
了 O
业 O
内 O
的 O
关 O
注 O
。 O

《 B-BOOK
G I-BOOK
a I-BOOK
m I-BOOK
e I-BOOK
I I-BOOK
n I-BOOK
f I-BOOK
o I-BOOK
r I-BOOK
m I-BOOK
e I-BOOK
r I-BOOK
》 I-BOOK
是 O
游 O
戏 O
网 O
络 O
商 O
店 O
G B-COMPANY
a I-COMPANY
m I-COMPANY
e I-COMPANY
S I-COMPANY
t I-COMPANY
o I-COMPANY
p I-COMPANY
旗 O
下 O
的 O
一 O
本 O
杂 O
志 O
， O

图 O
为 O
东 B-COMPANY
易 I-COMPANY
日 I-COMPANY
盛 I-COMPANY
国 O
际 O
设 B-POSITION
计 I-POSITION
师 I-POSITION
黄 B-NAME
珊 I-NAME
珊 I-NAME
讲 O
授 O
家 O
居 O
家 O
装 O
经 O
验 O

此 O
次 O
央 B-GOVERNMENT
行 I-GOVERNMENT
下 O
发 O
的 O
通 O
知 O
也 O
对 O
特 O
约 O
商 O
户 O
p O
o O
s O
机 O
的 O
安 O
装 O
做 O
出 O
了 O
严 O
控 O
， O
例 O
如 O
， O
“ O
严 O
把 O
特 O
约 O
商 O
户 O
准 O
入 O
关 O
， O

地 O
点 O
： O
王 B-ADDRESS
府 I-ADDRESS
井 I-ADDRESS
新 I-ADDRESS
华 I-ADDRESS
书 I-ADDRESS
店 I-ADDRESS
— I-ADDRESS
— I-ADDRESS
软 I-ADDRESS
件 I-ADDRESS
区 I-ADDRESS

这 O
里 O
所 O
售 O
的 O
海 O
鲜 O
及 O
加 O
工 O
店 O
的 O
加 O
工 O
费 O
与 O
市 O
区 O
价 O
格 O
相 O
差 O
无 O
几 O
， O
打 O
破 O
了 O
亚 B-SCENE
龙 I-SCENE
湾 I-SCENE
消 O
费 O
高 O
又 O
品 O
尝 O
不 O
到 O
当 O
地 O
美 O
食 O
的 O
这 O
一 O
缺 O
陷 O
。 O

今 O
天 O
， O
我 O
们 O
在 O
金 B-ADDRESS
贸 I-ADDRESS
中 I-ADDRESS
心 I-ADDRESS
拉 O
开 O
了 O
2 O
0 O
0 O
9 O
城 O
市 O
建 O
筑 O
综 O
合 O
体 O
高 O
端 O
财 O
智 O
峰 O
会 O
的 O
帷 O
幕 O
， O
一 O
同 O
探 O
讨 O
西 B-ADDRESS
直 I-ADDRESS
门 I-ADDRESS
商 O
圈 O
的 O
发 O
展 O
潜 O
力 O
， O

光 B-COMPANY
大 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
信 B-POSITION
贷 I-POSITION
员 I-POSITION
涉 O
嫌 O
违 O
法 O
放 O
贷 O
导 O
致 O
千 O
万 O
资 O
金 O
漏 O
洞 O

频 O
道 O
主 O
办 O
的 O
G O
联 O
赛 O
2 O
0 O
1 O
1 O
第 O
一 O
赛 O
季 O
线 O
下 O
总 O
决 O
赛 O
在 O
上 B-ADDRESS
海 I-ADDRESS
黄 I-ADDRESS
浦 I-ADDRESS
区 I-ADDRESS
南 I-ADDRESS
京 I-ADDRESS
路 I-ADDRESS
步 I-ADDRESS
行 I-ADDRESS
街 I-ADDRESS
世 I-ADDRESS
纪 I-ADDRESS
广 I-ADDRESS
场 I-ADDRESS
上 O
震 O
撼 O
落 O
幕 O
。 O

在 O
2 O
0 O
0 O
7 O
年 O
， O
我 O
们 O
对 O
于 O
K B-ORGANIZATION
e I-ORGANIZATION
S I-ORGANIZATION
P I-ORGANIZATION
A I-ORGANIZATION
在 O
未 O
告 O
知 O
我 O
们 O
的 O
状 O
况 O
下 O
， O
非 O
法 O
地 O
贩 O
卖 O
了 O
《 B-GAME
星 I-GAME
际 I-GAME
争 I-GAME
霸 I-GAME
》 I-GAME

北 B-COMPANY
京 I-COMPANY
s I-COMPANY
a I-COMPANY
s I-COMPANY
咨 I-COMPANY
询 I-COMPANY
公 I-COMPANY
司 I-COMPANY
银 O
行 O
业 O
总 B-POSITION
监 I-POSITION
刘 B-NAME
海 I-NAME
亮 I-NAME
认 O
为 O
， O
目 O
前 O
大 O
多 O
数 O
发 O
卡 O
行 O
的 O
风 O
险 O
管 O
控 O
能 O
力 O
尚 O
在 O
起 O
步 O
阶 O
段 O
， O

玩 O
d B-GAME
o I-GAME
t I-GAME
a I-GAME
， O
你 O
会 O
发 O
现 O
出 O
门 O
不 O
买 O
树 O
枝 O
拳 O
套 O
的 O
是 O
s O
b O
玩 O
i O
m O
b O
a O
， O

尽 O
在 O
湖 B-COMPANY
北 I-COMPANY
卫 I-COMPANY
视 I-COMPANY
8 O
月 O
6 O
日 O
晚 O
8 O
点 O
3 O
0 O
与 O
您 O
相 O
约 O
。 O

同 O
时 O
采 O
取 O
中 O
庸 O
手 O
段 O
一 O
边 O
取 O
消 O
星 B-GAME
际 I-GAME
争 I-GAME
霸 I-GAME
、 O
一 O
边 O
增 O
加 O
星 B-GAME
际 I-GAME
争 I-GAME
霸 I-GAME
2 I-GAME
和 O
W O
O O
W O
竞 O
技 O
场 O
的 O
比 O
赛 O
， O

这 O
几 O
部 O
官 O
方 O
小 O
说 O
中 O
， O
真 O
相 O
变 O
得 O
明 O
朗 O
。 O
《 B-BOOK
暮 I-BOOK
光 I-BOOK
》 I-BOOK
中 O
描 O
写 O
泽 B-NAME
拉 I-NAME
图 I-NAME
遇 O
到 O
了 O
神 O
族 O
的 O
保 O
存 O
者 O
( O

如 O
非 O
本 O
人 O
操 O
作 O
， O
请 O
联 O
系 O
9 O
5 O
5 O
6 O
6 O
【 B-COMPANY
中 I-COMPANY
国 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
】 I-COMPANY

a B-MOVIE
c I-MOVIE
r I-MOVIE
o I-MOVIE
s I-MOVIE
s I-MOVIE
t I-MOVIE
h I-MOVIE
e I-MOVIE
u I-MOVIE
n I-MOVIE
i I-MOVIE
v I-MOVIE
e I-MOVIE
r I-MOVIE
s I-MOVIE
e I-MOVIE
） I-MOVIE
和 O
《 B-MOVIE
花 I-MOVIE
花 I-MOVIE
型 I-MOVIE
警 I-MOVIE
》 I-MOVIE
等 O
七 O
部 O
， O
但 O
进 O
入 O
票 O
房 O
前 O
十 O
名 O
的 O
只 O
有 O
前 O
三 O
部 O
； O

文 O
/ O
表 O
记 B-POSITION
者 I-POSITION
方 B-NAME
利 I-NAME
平 I-NAME

玩 O
过 O
《 B-GAME
上 I-GAME
古 I-GAME
卷 I-GAME
轴 I-GAME
4 I-GAME
》 I-GAME
( I-GAME
E I-GAME
l I-GAME
d I-GAME
e I-GAME
r I-GAME
S I-GAME
c I-GAME
r I-GAME
o I-GAME
l I-GAME
l I-GAME
s I-GAME
I I-GAME
V I-GAME
) I-GAME
的 O
玩 O
家 O
都 O
很 O
清 O
楚 O
， O

有 O
望 O
解 O
决 O
头 O
三 O
场 O
欧 B-ORGANIZATION
冠 I-ORGANIZATION
小 O
组 O
赛 O
总 O
是 O
得 O
势 O
不 O
得 O
分 O
的 O
状 O
况 O
。 O
阿 B-NAME
沙 I-NAME
文 I-NAME
与 O
葡 O
萄 O
牙 O
国 O
脚 O
丹 B-NAME
尼 I-NAME
则 O
一 O
直 O
有 O
稳 O
定 O
发 O
挥 O
， O

主 B-POSITION
持 I-POSITION
人 I-POSITION
： O
兜 B-NAME
兜 I-NAME
、 O
B B-NAME
B I-NAME
C I-NAME
魔 B-GAME
兽 I-GAME
争 I-GAME
霸 I-GAME
3 I-GAME
解 B-POSITION
说 I-POSITION
： O
小 B-NAME
苍 I-NAME
、 O
B B-NAME
B I-NAME
C I-NAME
、 O
M B-NAME
a I-NAME
g I-NAME
i I-NAME
c I-NAME
Y I-NAME
a I-NAME
n I-NAME
g I-NAME
、 O
雪 B-NAME
妍 I-NAME

桑 B-ORGANIZATION
坦 I-ORGANIZATION
德 I-ORGANIZATION
在 O
联 B-ORGANIZATION
盟 I-ORGANIZATION
杯 I-ORGANIZATION
对 O
阵 O
强 O
劲 O
的 O
对 O
手 O
后 O
， O
仍 O
可 O
以 O
完 O
成 O
好 O
国 O
内 O
的 O
联 O
赛 O
， O
上 O
轮 O
是 O
因 O
为 O
在 O
少 O
打 O
一 O
人 O
的 O
情 O
况 O
下 O
， O

上 B-GOVERNMENT
海 I-GOVERNMENT
银 I-GOVERNMENT
监 I-GOVERNMENT
局 I-GOVERNMENT
关 O
注 O
“ O
支 B-COMPANY
付 I-COMPANY
宝 I-COMPANY
事 O
件 O
” O

0 O
3 O
、 O
热 B-ORGANIZATION
那 I-ORGANIZATION
亚 I-ORGANIZATION
v O
s O
那 B-ORGANIZATION
不 I-ORGANIZATION
勒 I-ORGANIZATION

5 O
年 O
前 O
的 O
C B-ORGANIZATION
P I-ORGANIZATION
L I-ORGANIZATION
天 I-ORGANIZATION
机 I-ORGANIZATION
杯 I-ORGANIZATION
D B-GAME
o I-GAME
t I-GAME
A I-GAME
挑 O
战 O
赛 O
可 O
谓 O
是 O
国 O
内 O
第 O
一 O
个 O
具 O
有 O
广 O
泛 O
影 O
响 O
的 O
线 O
下 O
D B-GAME
o I-GAME
t I-GAME
A I-GAME
赛 O
事 O
。 O

而 O
且 O
莱 B-SCENE
明 I-SCENE
顿 I-SCENE
国 I-SCENE
家 I-SCENE
公 I-SCENE
园 I-SCENE
还 O
有 O
独 O
家 O
的 O
海 O
拔 O
1 O
0 O
0 O
0 O
米 O
的 O
k B-SCENE
a I-SCENE
m I-SCENE
a I-SCENE
r I-SCENE
u I-SCENE
n I-SCENE
观 I-SCENE
星 I-SCENE
台 I-SCENE
， O
可 O
以 O
让 O
你 O
近 O
距 O
离 O
看 O
到 O
璀 O
璨 O
星 O
河 O
。 O

让 O
定 O
向 O
安 O
置 O
弘 B-COMPANY
善 I-COMPANY
家 I-COMPANY
园 I-COMPANY
的 O
居 O
民 O
于 O
昨 O
日 O
1 O
0 O
时 O
在 O
西 B-ADDRESS
河 I-ADDRESS
沿 I-ADDRESS
甲 I-ADDRESS
2 I-ADDRESS
1 I-ADDRESS
5 I-ADDRESS
号 I-ADDRESS
， O
原 O
北 B-GOVERNMENT
京 I-GOVERNMENT
高 I-GOVERNMENT
级 I-GOVERNMENT
法 I-GOVERNMENT
院 I-GOVERNMENT
内 O
， O
等 O
候 O
领 O
取 O
“ O
选 O
房 O
号 O
” O
。 O

维 B-ORGANIZATION
拉 I-ORGANIZATION
利 I-ORGANIZATION
尔 I-ORGANIZATION
自 O
参 O
加 O
欧 B-ORGANIZATION
冠 I-ORGANIZATION
以 O
来 O
从 O
未 O
在 O
主 O
场 O
输 O
球 O
， O
成 O
绩 O
是 O
5 O
胜 O
4 O
平 O
。 O
除 O
了 O
曾 O
经 O
效 O
力 O
曼 B-ORGANIZATION
联 I-ORGANIZATION
的 O
罗 B-NAME
西 I-NAME
之 O
外 O
， O

0 O
2 O
莫 B-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
科 I-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
巴 I-ORGANIZATION
达 I-ORGANIZATION
v O
s O
n B-ORGANIZATION
e I-ORGANIZATION
c I-ORGANIZATION
尼 I-ORGANIZATION
美 I-ORGANIZATION
根 I-ORGANIZATION

黑 B-MOVIE
夜 I-MOVIE
传 I-MOVIE
说 I-MOVIE
ⅰ I-MOVIE
》 I-MOVIE
（ O
5 O
1 O
0 O
0 O
万 O
＄ O
） O
则 O
希 O
望 O
渺 O
茫 O
。 O

亿 B-COMPANY
邦 I-COMPANY
投 I-COMPANY
资 I-COMPANY
” O
的 O
公 O
司 O
， O
表 O
示 O
想 O
办 O
一 O
台 O
移 O
动 O
p O
o O
s O
机 O
， O
一 O
位 O
尹 O
姓 O
经 B-POSITION
理 I-POSITION
表 O
示 O
： O
“ O
手 O
续 O
费 O
每 O
台 O
1 O
. O
3 O
万 O
元 O
， O
全 O
国 O
通 O
用 O
， O

老 B-POSITION
板 I-POSITION
也 O
是 O
一 O
个 O
D B-GAME
O I-GAME
T I-GAME
A I-GAME
爱 O
好 O
者 O
。 O

W B-ORGANIZATION
E I-ORGANIZATION
的 O
D B-GAME
O I-GAME
T I-GAME
A I-GAME
战 O
队 O
并 O
没 O
能 O
出 O
现 O
在 O
北 O
京 O
赛 O
区 O
， O
D B-GAME
O I-GAME
T I-GAME
A I-GAME
项 O
目 O
仅 O
有 O
E B-ORGANIZATION
H I-ORGANIZATION
O I-ORGANIZATION
M I-ORGANIZATION
E I-ORGANIZATION
一 O
支 O
职 O
业 O
战 O
队 O
参 O
加 O
。 O

驱 O
车 O
不 O
足 O
半 O
小 O
时 O
即 O
可 O
到 O
达 O
。 O
1 O
5 O
分 O
钟 O
经 O
济 O
圈 O
内 O
， O
分 O
布 O
着 O
上 B-ADDRESS
地 I-ADDRESS
信 I-ADDRESS
息 I-ADDRESS
产 I-ADDRESS
业 I-ADDRESS
基 I-ADDRESS
地 I-ADDRESS
、 O
中 B-ADDRESS
关 I-ADDRESS
村 I-ADDRESS
科 I-ADDRESS
技 I-ADDRESS
园 I-ADDRESS
、 O
大 B-ADDRESS
望 I-ADDRESS
京 I-ADDRESS
商 I-ADDRESS
务 I-ADDRESS
区 I-ADDRESS
、 O

目 O
前 O
两 O
队 O
均 O
没 O
有 O
取 O
得 O
积 O
分 O
， O
但 O
费 B-ORGANIZATION
耶 I-ORGANIZATION
诺 I-ORGANIZATION
德 I-ORGANIZATION
多 O
赛 O
一 O
场 O
， O
如 O
果 O
本 O
轮 O
不 O
胜 O
基 O
本 O
被 O
淘 O
汰 O
出 O
局 O
， O

受 O
新 O
款 O
游 O
戏 O
《 B-GAME
变 I-GAME
形 I-GAME
金 I-GAME
刚 I-GAME
》 I-GAME
及 O
《 B-GAME
X I-GAME
战 I-GAME
警 I-GAME
》 I-GAME
在 O
市 O
场 O
上 O
热 O
销 O
的 O
推 O
动 O
， O

北 O
美 O
票 O
房 O
综 O
述 O
： O
《 B-MOVIE
魔 I-MOVIE
法 I-MOVIE
奇 I-MOVIE
缘 I-MOVIE
》 I-MOVIE
低 O
调 O
连 O
庄 O
无 O
力 O
救 O
市 O

日 B-GOVERNMENT
本 I-GOVERNMENT
政 I-GOVERNMENT
府 I-GOVERNMENT
今 O
年 O
3 O
月 O
首 O
先 O
向 O
索 B-ADDRESS
马 I-ADDRESS
里 I-ADDRESS
海 I-ADDRESS
域 I-ADDRESS
派 O
遣 O
了 O
两 O
艘 O
驱 O
逐 O
舰 O
， O
7 O
月 O
又 O
派 O
出 O
第 O
二 O
批 O
舰 B-GOVERNMENT
队 I-GOVERNMENT
。 O
今 O
年 O
5 O
月 O
， O

邮 B-COMPANY
储 I-COMPANY
巨 O
网 O
： O
3 O
万 O
多 O
营 O
业 O
网 O
点 O
支 O
持 O
三 O
农 O

欧 O
赔 O
方 O
面 O
同 O
样 O
不 O
看 O
好 O
拉 B-ORGANIZATION
齐 I-ORGANIZATION
奥 I-ORGANIZATION
， O
e B-COMPANY
u I-COMPANY
r I-COMPANY
o I-COMPANY
b I-COMPANY
e I-COMPANY
t I-COMPANY
等 O
公 O
司 O
主 O
胜 O
开 O
到 O
2 O
. O
1 O
0 O
， O
在 O
市 O
场 O
中 O
最 O
高 O
， O

许 O
多 O
我 O
们 O
所 O
熟 O
知 O
的 O
大 O
陆 O
版 O
书 O
名 O
， O
也 O
是 O
在 O
不 O
断 O
打 O
磨 O
中 O
诞 O
生 O
的 O
。 O
比 O
如 O
， O
迈 B-NAME
克 I-NAME
尔 I-NAME
· I-NAME
坎 I-NAME
宁 I-NAME
安 I-NAME
的 O
《 B-BOOK
时 I-BOOK
时 I-BOOK
刻 I-BOOK
刻 I-BOOK
》 I-BOOK
曾 O
被 O
译 O
为 O
《 O

卡 B-ADDRESS
卡 I-ADDRESS
镇 I-ADDRESS
上 O
的 O
建 O
筑 O
大 O
都 O
维 O
持 O
百 O
年 O
前 O
的 O
模 O
样 O
， O
因 O
此 O
卡 B-ADDRESS
卡 I-ADDRESS
镇 I-ADDRESS
有 O
“ O
古 O
迹 O
之 O
都 O
” O
的 O
美 O
称 O
， O
你 O
绝 O
对 O
不 O
能 O
错 O
过 O
的 O
是 O
卡 B-SCENE
卡 I-SCENE
博 I-SCENE
物 I-SCENE
馆 I-SCENE
、 O

姜 B-NAME
山 I-NAME
： O
意 B-ORGANIZATION
大 I-ORGANIZATION
利 I-ORGANIZATION
目 O
前 O
的 O
情 O
况 O
也 O
不 O
妙 O
啊 O
， O
同 O
样 O
是 O
大 O
面 O
积 O
遭 O
遇 O
伤 O
病 O
， O
因 O
伤 O
落 O
选 O
的 O
球 O
员 O
几 O
乎 O
可 O
以 O
组 O
成 O
一 O
个 O
阵 O
容 O
了 O
。 O

在 O
游 O
戏 O
中 O
找 O
到 O
《 B-BOOK
花 I-BOOK
花 I-BOOK
公 I-BOOK
子 I-BOOK
》 I-BOOK
杂 O
志 O
的 O
玩 O
家 O
， O
主 O
角 O
将 O
会 O
得 O
到 O
一 O
份 O
特 O
殊 O
奖 O
励 O
。 O
此 O
外 O
， O

“ O
东 B-COMPANY
亚 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
在 O
香 B-ADDRESS
港 I-ADDRESS
出 O
现 O
挤 O
兑 O
危 O
机 O
后 O
， O
很 O
多 O
人 O
包 O
括 O
中 B-COMPANY
资 I-COMPANY
企 I-COMPANY
业 I-COMPANY
都 O
把 O
钱 O
从 O
外 B-COMPANY
资 I-COMPANY
行 I-COMPANY
挪 O
到 O
中 O
资 O
行 O
了 O
， O
这 O
对 O
我 O
们 O
打 O
击 O
很 O
大 O
， O

在 O
海 B-GOVERNMENT
淀 I-GOVERNMENT
看 I-GOVERNMENT
守 I-GOVERNMENT
所 I-GOVERNMENT
经 O
过 O
漫 O
长 O
的 O
2 O
7 O
个 O
月 O
后 O
， O
孙 B-NAME
宏 I-NAME
斌 I-NAME
接 O
到 O
了 O
刑 O
事 O
判 O
决 O
书 O
， O
他 O
被 O
判 O
处 O
有 O
期 O
徒 O
刑 O
5 O
年 O
， O

就 O
算 O
有 O
很 O
多 O
也 O
只 O
是 O
故 O
意 O
搞 O
笑 O
的 O
。 O
而 O
且 O
很 O
多 O
男 O
选 O
手 O
都 O
是 O
认 O
识 O
了 O
多 O
年 O
的 O
C B-GAME
S I-GAME
朋 O
友 O
了 O
， O
也 O
没 O
有 O
那 O
么 O
不 O
逾 O
世 O
事 O
( O

阿 B-ORGANIZATION
森 I-ORGANIZATION
纳 I-ORGANIZATION
队 I-ORGANIZATION
v O
s O
维 B-ORGANIZATION
冈 I-ORGANIZATION
队 I-ORGANIZATION
两 O
队 O
本 O
赛 O
季 O
曾 O
在 O
联 O
赛 O
杯 O
中 O
相 O
遇 O
， O
结 O
果 O
阿 B-ORGANIZATION
森 I-ORGANIZATION
纳 I-ORGANIZATION
主 O
场 O
3 O
比 O
0 O
大 O
胜 O
对 O
手 O
晋 O
级 O
。 O

电 O
脑 O
游 O
戏 O
史 O
上 O
第 O
一 O
款 O
高 O
速 O
动 O
作 O
的 O
3 O
d O
第 O
一 O
人 O
称 O
视 O
点 O
射 O
击 O
游 O
戏 O
《 B-GAME
h I-GAME
o I-GAME
v I-GAME
e I-GAME
r I-GAME
t I-GAME
a I-GAME
n I-GAME
k I-GAME
》 I-GAME
诞 O
生 O
。 O
年 O
末 O
的 O
《 B-GAME
地 I-GAME
下 I-GAME
皇 I-GAME
陵 I-GAME
》 I-GAME

如 B-MOVIE
来 I-MOVIE
神 I-MOVIE
掌 I-MOVIE
第 I-MOVIE
四 I-MOVIE
集 I-MOVIE
大 I-MOVIE
结 I-MOVIE
局 I-MOVIE
》 I-MOVIE
、 O
《 B-MOVIE
冬 I-MOVIE
恋 I-MOVIE
》 I-MOVIE
、 O
《 B-MOVIE
姑 I-MOVIE
娘 I-MOVIE
十 I-MOVIE
八 I-MOVIE
一 I-MOVIE
朵 I-MOVIE
花 I-MOVIE
》 I-MOVIE
、 O
《 B-MOVIE
冷 I-MOVIE
暖 I-MOVIE
青 I-MOVIE
春 I-MOVIE
》 I-MOVIE
、 O
《 B-MOVIE
人 I-MOVIE
海 I-MOVIE
奇 I-MOVIE
花 I-MOVIE
》 I-MOVIE
、 O
《 B-MOVIE
昨 I-MOVIE
天 I-MOVIE
今 I-MOVIE
天 I-MOVIE
明 I-MOVIE
天 I-MOVIE
》 I-MOVIE
、 O

当 O
时 O
， O
于 B-NAME
海 I-NAME
并 O
不 O
知 O
道 O
这 O
个 O
急 O
遽 O
变 O
化 O
的 O
情 O
况 O
。 O

富 B-COMPANY
龙 I-COMPANY
集 I-COMPANY
团 I-COMPANY
北 I-COMPANY
京 I-COMPANY
分 I-COMPANY
公 I-COMPANY
司 I-COMPANY
总 B-POSITION
经 I-POSITION
理 I-POSITION
赵 B-NAME
红 I-NAME

3 O
1 O
风 O
雨 O
影 O
视 O
关 O
注 O
3 O
6 O
5 O
《 O
净 B-MOVIE
化 I-MOVIE
大 I-MOVIE
师 I-MOVIE
荒 O
电 O
影 O
西 O
瓜 O
视 O
频 O
秒 O
奖 O
这 O
天 O
杠 O
精 O
哥 O
刚 O
起 O
床 O
就 O
看 O
到 O
了 O
一 O
个 O
广 O
告 O
+ O

埃 B-GOVERNMENT
及 I-GOVERNMENT
政 I-GOVERNMENT
府 I-GOVERNMENT
采 O
取 O
了 O
建 O
卫 O
星 O
城 O
经 O
济 O
型 O
住 O
宅 O
、 O
建 O
青 O
年 O
公 O
寓 O
、 O
低 O
息 O
贷 O
款 O
等 O
措 O
施 O
应 O
对 O
住 O
房 O
危 O
机 O
。 O

本 O
报 O
讯 O
（ O
通 B-POSITION
讯 I-POSITION
员 I-POSITION
王 B-NAME
东 I-NAME
升 I-NAME
记 B-POSITION
者 I-POSITION
蔡 B-NAME
早 I-NAME
勤 I-NAME
汤 B-NAME
华 I-NAME
明 I-NAME
） O

谁 O
知 O
， O
当 O
他 O
年 O
后 O
上 O
班 O
收 O
到 O
中 B-COMPANY
国 I-COMPANY
光 I-COMPANY
大 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
沈 I-COMPANY
阳 I-COMPANY
分 I-COMPANY
行 I-COMPANY
寄 O
来 O
的 O
白 O
金 O
卡 O
及 O
说 O
明 O
书 O
后 O
， O
却 O
傻 O
了 O
眼 O
！ O

永 B-GAME
恒 I-GAME
之 I-GAME
塔 I-GAME
》 I-GAME
上 O
面 O
。 O
盛 B-COMPANY
大 I-COMPANY
急 O
需 O
用 O
这 O
款 O
游 O
戏 O
的 O
成 O
功 O
， O
来 O
铺 O
平 O
游 O
戏 O
业 O
务 O
分 O
拆 O
上 O
市 O
的 O
道 O
路 O
。 O

广 B-COMPANY
东 I-COMPANY
纵 I-COMPANY
横 I-COMPANY
天 I-COMPANY
正 I-COMPANY
律 I-COMPANY
师 I-COMPANY
事 I-COMPANY
务 I-COMPANY
所 I-COMPANY
律 B-POSITION
师 I-POSITION
刘 B-NAME
伟 I-NAME
渊 I-NAME
表 O
示 O
， O
利 O
息 O
计 O
算 O
方 O
式 O
应 O
以 O
未 O
还 O
款 O
部 O
分 O
为 O
基 O
数 O
， O
如 O
原 O
来 O
欠 O
款 O
1 O
万 O
元 O
， O

# O
大 O
v O
小 O
说 O
# O
针 O
对 O
于 O
故 B-SCENE
宫 I-SCENE
的 O
乌 O
鸦 O
， O
@ O
真 O
牛 O
叉 O
觉 O
得 O
她 O
们 O
是 O
这 O
个 O
繁 O
华 O
o O
r O
浮 O
躁 O
社 O
会 O
里 O
面 O
人 O
类 O
的 O
最 O
好 O
朋 O
友 O
， O

获 O
得 O
脱 O
口 O
秀 O
天 O
后 O
奥 B-NAME
普 I-NAME
拉 I-NAME
· I-NAME
温 I-NAME
弗 I-NAME
利 I-NAME
的 O
隆 O
重 O
推 O
荐 O
， O
众 O
所 O
周 O
知 O
， O
此 O
女 O
曾 O
于 O
前 O
年 O
力 O
挺 O
《 B-MOVIE
撞 I-MOVIE
车 I-MOVIE
》 I-MOVIE
。 O

更 O
是 O
注 O
意 O
到 O
游 O
戏 O
话 O
题 O
在 O
选 O
举 O
中 O
的 O
力 O
量 O
。 O
因 O
此 O
她 O
宣 O
布 O
参 O
选 O
民 B-GOVERNMENT
主 I-GOVERNMENT
党 I-GOVERNMENT
总 B-POSITION
统 I-POSITION
候 I-POSITION
选 I-POSITION
人 I-POSITION
提 O
名 O
时 O
， O

藏 B-POSITION
家 I-POSITION
姚 B-NAME
远 I-NAME
利 I-NAME
的 O
匾 O
额 O
收 O
藏 O
： O
一 O
匾 O
一 O
乾 O
坤 O
（ O
图 O
） O

发 O
表 O
于 O
2 O
0 O
1 O
1 O
年 O
《 B-BOOK
大 I-BOOK
众 I-BOOK
软 I-BOOK
件 I-BOOK
》 I-BOOK
1 O
月 O
上 O

玩 O
d B-GAME
o I-GAME
t I-GAME
a I-GAME
， O
你 O
会 O
发 O
现 O
护 O
腕 O
细 O
带 O
挂 O
件 O
人 O
人 O
都 O
有 O
一 O
个 O
玩 O
i O
m O
b O
a O
， O

我 O
就 O
在 O
那 O
里 O
办 O
公 O
， O
车 O
基 O
本 O
不 O
动 O
， O
所 O
以 O
说 O
到 O
晓 B-NAME
林 I-NAME
大 O
哥 O
的 O
海 B-SCENE
渔 I-SCENE
广 I-SCENE
场 I-SCENE
， O
其 O
实 O
我 O
最 O
早 O
， O
我 O
去 O
年 O
听 O
说 O
的 O
， O

对 O
话 O
香 B-ADDRESS
港 I-ADDRESS
资 O
深 O
大 O
律 B-POSITION
师 I-POSITION
梁 B-NAME
定 I-NAME
邦 I-NAME

截 O
止 O
到 O
版 O
本 O
6 O
. O
7 O
1 O
B O
， O
D B-GAME
o I-GAME
t I-GAME
a I-GAME
总 O
共 O
有 O
1 O
2 O
2 O
种 O
物 O
品 O
， O
其 O
中 O
消 O
耗 O
品 O
（ O
有 O
限 O
使 O
用 O
次 O
数 O
） O
有 O
1 O
3 O
种 O
（ O

《 B-GAME
新 I-GAME
绝 I-GAME
代 I-GAME
双 I-GAME
骄 I-GAME
之 I-GAME
鱼 I-GAME
戏 I-GAME
江 I-GAME
湖 I-GAME
》 I-GAME
第 O
一 O
部 O
《 B-GAME
绝 I-GAME
代 I-GAME
双 I-GAME
骄 I-GAME
》 I-GAME
系 O
列 O
动 O
作 O
角 O
色 O
扮 O
演 O
类 O
游 O
戏 O
， O
精 O
彩 O
敬 O
请 O
期 O
待 O
。 O

作 O
为 O
史 O
上 O
最 O
经 O
典 O
的 O
格 O
斗 O
游 O
戏 O
系 O
列 O
， O
也 O
被 O
多 O
次 O
改 O
编 O
成 O
为 O
电 O
影 O
。 O
《 B-GAME
街 I-GAME
头 I-GAME
霸 I-GAME
王 I-GAME
》 I-GAME

我 O
们 O
不 O
仅 O
可 O
以 O
看 O
到 O
曾 B-NAME
梵 I-NAME
志 I-NAME
长 O
达 O
1 O
0 O
米 O
视 O
觉 O
张 O
力 O
十 O
足 O
的 O
宽 O
幅 O
油 O
画 O
作 O
品 O
， O
我 O
们 O
还 O
可 O
以 O
考 O
察 O
其 O
未 O
来 O
性 O
— O
— O

像 O
最 O
新 O
作 O
《 B-MOVIE
性 I-MOVIE
工 I-MOVIE
作 I-MOVIE
者 I-MOVIE
十 I-MOVIE
日 I-MOVIE
谈 I-MOVIE
》 I-MOVIE
， O
便 O
把 O
社 O
会 O
性 O
与 O
通 O
俗 O
剧 O
融 O
合 O
无 O
间 O
， O
重 O
拾 O
港 O
产 O
片 O
久 O
违 O
了 O
的 O
肆 O
无 O
忌 O
惮 O
的 O
活 O
力 O
， O

可 O
是 O
影 O
院 O
老 B-POSITION
板 I-POSITION
出 O
于 O
保 O
险 O
起 O
见 O
而 O
为 O
大 O
制 O
作 O
猛 O
开 O
绿 O
灯 O
的 O
行 O
为 O
是 O
否 O
稳 O
妥 O
却 O
值 O
得 O
商 O
榷 O
。 O
当 O
《 B-MOVIE
蜘 I-MOVIE
蛛 I-MOVIE
侠 I-MOVIE
ⅲ I-MOVIE
》 I-MOVIE
